# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-07-22 04:35+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: companies/report_views.py:476
#, python-brace-format
msgid "{0:.0f}% {1}"
msgstr "{1} {0:.0f}%"

#: companies/report_views.py:480
#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:1012
#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:1151
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:70
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:79
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:97
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:106
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:123
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:132
#: companies/templates/companies/reports/summary.html:87
#: entrak/templates/report.html:47
msgid "more"
msgstr "增加了"

#: companies/report_views.py:480
#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:1012
#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:1151
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:68
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:77
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:95
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:104
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:121
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:130
#: companies/templates/companies/reports/summary.html:88
#: entrak/templates/report.html:48
msgid "less"
msgstr "減少了"

#: companies/report_views.py:500
#, python-brace-format
msgid "{self.compared_percent_abs:.0f}% {self.change_desc}"
msgstr "{self.change_desc} {self.compared_percent_abs:.0f}%"

#: companies/report_views.py:595 companies/report_views.py:620
msgid "month"
msgstr "月"

#: companies/report_views.py:596 companies/report_views.py:621
msgid "Compared to Last Month"
msgstr "相比上月"

#: companies/report_views.py:598
#, python-brace-format
msgid "{0}{1} - Monthly Energy Report"
msgstr "{0}年{1}月 - 能源使用報告"

#: companies/report_views.py:600
#, python-brace-format
msgid "{0} - Monthly Energy Report"
msgstr "{0} - 能源使用報告"

#: companies/report_views.py:602
msgid "week"
msgstr "週"

#: companies/report_views.py:603
msgid "Compared to Last Week"
msgstr "相比上週"

#: companies/report_views.py:605 companies/report_views.py:623
#, python-brace-format
msgid "{0}{1}{2} - "
msgstr "{0}年{1}月{2}日 - "

#: companies/report_views.py:606
#, python-brace-format
msgid "{0}{1}{2} Weekly Energy Report"
msgstr "{0}年{1}月{2}日 - 能源使用報告"

#: companies/report_views.py:609
#, fuzzy, python-brace-format
msgid "{0} Weekly Energy Report"
msgstr "{0} - 能源使用報告"

#: companies/report_views.py:611
msgid "quarter"
msgstr "季"

#: companies/report_views.py:612
msgid "Compared to Last Quarter"
msgstr "相比上季"

#: companies/report_views.py:613
#, python-brace-format
msgid "{0} Q{1}"
msgstr "{0}年 第{1}季"

#: companies/report_views.py:614
#, python-brace-format
msgid "{0} - Quarterly Energy Report"
msgstr "{0} - 能源使用報告"

#: companies/report_views.py:616
msgid "year"
msgstr "年"

#: companies/report_views.py:617
msgid "Compared to Last Year"
msgstr "相比上年"

#: companies/report_views.py:618
#, python-brace-format
msgid "{0} - Yearly Energy Report"
msgstr "{0} - 能源使用報告"

#: companies/report_views.py:624
#, python-brace-format
msgid "{0}{1}{2}"
msgstr "{0}年{1}月{2}日"

#: companies/report_views.py:832 companies/report_views.py:833
msgid "tcmonth"
msgstr "月"

#: companies/report_views.py:838
msgid "This week"
msgstr "本週"

#: companies/report_views.py:839
#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:321
msgid "Last week"
msgstr "上週"

#: companies/report_views.py:841
msgid "This quarter"
msgstr "本季"

#: companies/report_views.py:842
msgid "Last quarter"
msgstr "上季"

#: companies/report_views.py:847
msgid "This period"
msgstr "本期"

#: companies/report_views.py:848
msgid "Last same period"
msgstr "上期"

#: companies/report_views.py:911
#, python-brace-format
msgid "Overall: {0.compared_percent_abs:.0f}&#37; more energy than last {1}"
msgstr "總計: 比上{1}多用 {0.compared_percent_abs:.0f}&#37;"

#: companies/report_views.py:913
#, python-brace-format
msgid "Overall: {0.compared_percent_abs:.0f}&#37; less energy than last {1}"
msgstr "總計: 比上{1}少用 {0.compared_percent_abs:.0f}&#37;"

#: companies/report_views.py:1126
#, python-brace-format
msgid "Your energy consumption this {1} was {0} than it was last {1}"
msgstr "你本月的電力消耗比起上{1}{0}"

#: companies/report_views.py:1131
msgid "Total energy consumption for the last 6 months (kWh)"
msgstr "過去6個月的電力消耗 (kWh)"

#: companies/report_views.py:1134
msgid "Total energy consumption for the last 6 weeks (kWh)"
msgstr "過去6週的電力消耗 (kWh)"

#: companies/report_views.py:1136
msgid "Total energy consumption for the last 6 quarters (kWh)"
msgstr "過去6季的電力消耗 (kWh)"

#: companies/report_views.py:1138
msgid "Total energy consumption for the last 6 years (kWh)"
msgstr "過去6年的電力消耗 (kWh)"

#: companies/report_views.py:1140
msgid "Total energy consumption for the last 6 same periods (kWh)"
msgstr "過去6週的電力消耗 (kWh)"

#: companies/tasks.py:83
msgid "automated report description 1"
msgstr "您的能源使用報告"

#: companies/tasks.py:84
msgid "automated report description 2"
msgstr "已經可供閱覽。"

#: companies/tasks.py:87
msgid "automated report remark"
msgstr ""
"此鏈接將在發送72小時後過期。\n"
"如果你希望在稍後時間查看此報告，\n"
"只需登錄到您的 En-trak 系統，\n"
"並轉到能源使用報告頁面。"

#: companies/tasks.py:88
msgid "automated report button"
msgstr "查看報告"

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:51
msgid "ENERGY DASHBOARD"
msgstr "能源使用摘要中心"

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:52
msgid "Grab a snapshot of your performance at the"
msgstr "想一目了然地知道你的用電概況，請看看"

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:315
msgid "Real-Time"
msgstr "實時"

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:316
#: entrak/templates/page_base.html:193
msgid "Graph"
msgstr "圖表"

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:317
msgid "Rates"
msgstr "率"

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:318
msgid "So far today you have used: "
msgstr "今天直到目前，你消耗電力共 "

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:319
msgid "Your current rate of energy use."
msgstr "你的電力使用況情"

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:320
#: entrak/templates/display.html:274
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:322
msgid "per day"
msgstr "每天"

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:627
msgid "Biggest Consumers"
msgstr "電力消耗排名 (首3位)"

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:628
#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:761
msgctxt "dashboard"
msgid "Week"
msgstr "週"

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:629
#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:762
msgctxt "dashboard"
msgid "Month"
msgstr "月"

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:630
#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:665
msgid "change from last week"
msgstr "與上週比較"

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:630
#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:665
msgid "change from last month"
msgstr "與上月比較"

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:631
msgid "Energy cost so far"
msgstr "直到目前的用電"

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:705
msgid "Energy Saving Tips"
msgstr "節省能源小貼士"

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:707
msgid "Put a ribbon on it"
msgstr "綁上小絲帶"

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:708
msgid ""
"Tie a ribbon to the vent of each aircon unit so you can easily tell if "
"aircon has actually been turned off."
msgstr ""
"在空調的通風口綁上一條小絲帶，這樣你可以從絲帶的動態看到空調是否已經關上。"

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:712
msgid "Label your plugs"
msgstr "為電制、插頭貼上標記"

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:713
#: entrak/templates/display.html:174
msgid ""
"Label your plugs so you can unplug appliances without accidentally turning "
"off important things!"
msgstr ""
"在插頭上貼上註明用途的標記，讓你關閉電器或插座時不再擔憂錯誤關上重要的設施。"

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:717
msgid "Remove a tube"
msgstr "取下過盛的燈管"

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:718
#: entrak/templates/display.html:171
msgid ""
"If you have more light than you need in an area, you can remove one light "
"tube to save energy!"
msgstr ""
"如果你工作範圍安裝遠超於你所需要的燈管，你可以取下過盛的燈管以減低用電。"

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:722
msgid "Turn off the socket"
msgstr "關上插座總開關"

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:723
#, python-format
msgid ""
"Even if an appliance is off, it can still consume 10%(percent)s of normal "
"energy. Remember to turn off the socket switch too!"
msgstr ""
"縱使電器已經關掉，如果插頭沒有拔除，仍然會消耗若10%(percent)s的正常用電。 以"
"後要緊記關掉掉或拔出插頭啊。"

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:727
msgid "Adjust aircon temperature"
msgstr "調整空調溫度"

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:728
#: entrak/templates/display.html:172
msgid ""
"30 minutes after turning on aircon, adjust the temperature to minimize "
"energy wastage."
msgstr ""
"在冷氣開啟30分鐘後，請把溫度調整至適中的溫度，以免溫度過低，浪費電力能源。"

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:760
msgid "Comparison"
msgstr "和以往相比"

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:911
msgid "So far this week"
msgstr "本週直到目前"

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:911
msgid "So far this month"
msgstr "本月直到目前"

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:912
msgid "By this time last week"
msgstr "上週同一時段"

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:912
msgid "By this time last month"
msgstr "上月同一時段"

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:960
msgid "Last Week Stats"
msgstr "上週摘要"

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:961
msgid "Day"
msgstr "平日"

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:962
msgid "Night"
msgstr "晚間"

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:963
msgid "than two weeks ago"
msgstr "比兩週前"

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:1155
msgid "average weekday"
msgstr "平日平均用電"

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:1155
msgid "average overnight"
msgstr "晚間平均用電"

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:1167
#: entrak/templates/page_base.html:200
msgid "Progress"
msgstr "進度"

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:1168
#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:1248
#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:1348
msgid "Past 12 months"
msgstr "上月"

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:1169
#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:1171
#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:1249
msgid "So far this year"
msgstr "本週直到目前"

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:1170
#: entrak/templates/display.html:100 entrak/templates/display.html.py:102
msgid "Over the past 12 months"
msgstr "過去12個月"

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:1172
msgid "you have increased your energy use"
msgstr ""

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:1173
msgid "you have decreased your energy use"
msgstr ""

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:1174
msgid "from your baseline of"
msgstr ""

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:1175
msgid "compared to "
msgstr " "

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:1247
#: entrak/templates/progress.html:90
msgid "Cumulative Savings"
msgstr "累積能源節省 (相等於)"

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:1250
msgid "Since "
msgstr ""

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:1250
msgid " you have"
msgstr ""

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:1251
msgid "So far this year you have"
msgstr "今天到目前目止，你消耗了電力共"

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:1252
msgid "Compared with your baseline year of "
msgstr "比上年"

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:1253
#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:1281
#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:1307
msgid "Saved"
msgstr "儲存"

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:1253
#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:1255
#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:1282
#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:1308
#, fuzzy
msgid "Increased"
msgstr "增加"

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:1254
msgid "on energy costs"
msgstr "電費"

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:1255
#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:1282
#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:1308
msgid "Reduced"
msgstr "減少"

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:1256
msgid "Tons"
msgstr ""

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:1281
#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:1307
msgid "Lost"
msgstr ""

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:1343
#, fuzzy
msgid "increased"
msgstr "增加"

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:1343
#, fuzzy
msgid "reduced"
msgstr "減少"

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:1347
msgid "Goal Tracking"
msgstr ""

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:1349
msgid "Goal-1"
msgstr ""

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:1350
msgid "Reduce energy use in "
msgstr "想發掘更多實時用電資料，請看看"

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:1351
msgid "by "
msgstr ""

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:1352
#, fuzzy
msgid " compared to "
msgstr " "

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:1353
#, fuzzy
msgid "So far you have "
msgstr "今天到目前目止，你消耗了電力共"

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:1354
#, fuzzy
msgid "your energy use by"
msgstr "想發掘更多實時用電資料，請看看"

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:1355
msgid "To meet your goal, you need to use"
msgstr ""

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:1356
#, fuzzy, python-format
msgid "%% less"
msgstr "減少了"

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:1357
#: entrak/templates/progress.html:121
msgid "from "
msgstr "從"

#: companies/templates/companies/dashboard/dashboard.html:1358
#: companies/templates/companies/reports/summary.html:80
#: entrak/templates/progress.html:121 entrak/templates/report.html:40
msgid " to "
msgstr "到"

#: companies/templates/companies/dashboard/widgets/_cumulative_savings.html:35
msgid "of CO<sub>2</sub> emissions"
msgstr "二氧化碳排放 (kg)"

#: companies/templates/companies/dashboard/widgets/_real_time.html:65
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:39
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:99
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:101
msgid "CO<sub>2</sub>"
msgstr "二氧化碳"

#: companies/templates/companies/export/index.html:41
msgid "Data Download Center"
msgstr "數據下載中心"

#: companies/templates/companies/export/index.html:42
msgid "Get all your historical energy data at the"
msgstr "想提取過往的用電數據，請到"

#: companies/templates/companies/export/index.html:106
#: companies/templates/companies/export/index.html:128
msgid "CO<sub>2</sub> (kg)"
msgstr "二氧化碳 (kg)"

#: companies/templates/companies/export/index.html:171
msgid "Follow the steps on the right to download your energy data."
msgstr "請按照右方的步驟下載你的能源數據。"

#: companies/templates/companies/export/index.html:172
#: companies/templates/companies/report_schedule/report_schedule.html:150
msgid "Step 1"
msgstr "1."

#: companies/templates/companies/export/index.html:173
#: companies/templates/companies/report_schedule/report_schedule.html:151
msgid "Step 2"
msgstr "2."

#: companies/templates/companies/export/index.html:174
#: companies/templates/companies/report_schedule/report_schedule.html:152
msgid "Step 3"
msgstr "3."

#: companies/templates/companies/export/index.html:175
msgid "Step 4"
msgstr "4."

#: companies/templates/companies/export/index.html:176
msgid "Select Time"
msgstr "選擇所需數據的日期"

#: companies/templates/companies/export/index.html:177
msgid "Select Data Interval"
msgstr "選擇每個數據的時段"

#: companies/templates/companies/export/index.html:178
msgid "Select Unit"
msgstr "選擇數據單位"

#: companies/templates/companies/export/index.html:179
msgid "Confirm and Go!"
msgstr "確認"

#: companies/templates/companies/export/index.html:181
msgid "Start Date"
msgstr "開始日期"

#: companies/templates/companies/export/index.html:182
msgid "End Date"
msgstr "完結日期"

#: companies/templates/companies/export/index.html:183
msgid "(inclusive)"
msgstr "(包括此日期在內）"

#: companies/templates/companies/export/index.html:184
msgid "Minute"
msgstr "每分鐘"

#: companies/templates/companies/export/index.html:185
msgid "Hour"
msgstr "每小時"

#: companies/templates/companies/export/index.html:186
msgctxt "export"
msgid "Day"
msgstr "每日"

#: companies/templates/companies/export/index.html:187
msgid "Cost ($)"
msgstr "費用 ($)"

#: companies/templates/companies/export/index.html:188
#: companies/templates/companies/reports/summary.html:445
#: entrak/templates/report.html:788 entrak/templates/report.html.py:821
#: entrak/templates/report.html:862
msgid "From:"
msgstr "由:"

#: companies/templates/companies/export/index.html:189
msgctxt "export"
msgid "To:"
msgstr "至:"

#: companies/templates/companies/export/index.html:190
msgid "Interval:"
msgstr "數據時段:"

#: companies/templates/companies/export/index.html:191
msgid "Units:"
msgstr "單位:"

#: companies/templates/companies/export/index.html:192
#: companies/templates/companies/reports/popup_report_pdf.html:633
#: entrak/templates/page_base.html:213 entrak/templates/report.html:713
#: entrak/templates/report.html.py:893
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: companies/templates/companies/export/index.html:193
msgid "am"
msgstr "上午"

#: companies/templates/companies/export/index.html:194
msgid "pm"
msgstr "下午"

#: companies/templates/companies/report_schedule/report_schedule.html:38
msgid "REPORTS"
msgstr "能源使用報告"

#: companies/templates/companies/report_schedule/report_schedule.html:39
msgid "Keep up to date with concise"
msgstr "想知道你在電力消耗方面的詳細分析，請看看"

#: companies/templates/companies/report_schedule/report_schedule.html:122
msgid "View Reports"
msgstr "閱覽報告"

#: companies/templates/companies/report_schedule/report_schedule.html:123
#: companies/templates/companies/reports/summary.html:287
msgid "Automated Reports"
msgstr "自動發送報告"

#: companies/templates/companies/report_schedule/report_schedule.html:129
#: companies/templates/companies/report_schedule/report_schedule.html:373
#: entrak/templates/manage_accounts.html:182
msgctxt "dropdown"
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: companies/templates/companies/report_schedule/report_schedule.html:130
#: companies/templates/companies/report_schedule/report_schedule.html:374
#: entrak/templates/manage_accounts.html:180
msgctxt "dropdown"
msgid "Emails"
msgstr "個電郵"

#: companies/templates/companies/report_schedule/report_schedule.html:131
#: companies/templates/companies/report_schedule/report_schedule.html:375
#: entrak/templates/manage_accounts.html:181
msgctxt "dropdown"
msgid "Add Email"
msgstr "新增電郵"

#: companies/templates/companies/report_schedule/report_schedule.html:133
#: companies/templates/companies/report_schedule/report_schedule.html:377
msgctxt "dropdown"
msgid "Duplicated Email"
msgstr "不能輸入相同電郵"

#: companies/templates/companies/report_schedule/report_schedule.html:134
#: companies/templates/companies/report_schedule/report_schedule.html:378
msgctxt "dropdown"
msgid "Invalid Email"
msgstr "電郵不正確"

#: companies/templates/companies/report_schedule/report_schedule.html:147
msgid "Set the system to email you an energy report each month or week."
msgstr ""
"您可以通過系統設置，設定每月或每週以電子郵件收取能源使用報告，令您隨時了解最"
"新用電情況。"

#: companies/templates/companies/report_schedule/report_schedule.html:148
#: companies/templates/companies/report_schedule/report_schedule.html:324
#: entrak/templates/alert_settings.html:52
#: entrak/templates/alert_settings.html:67
#: entrak/templates/alert_settings.html:1102
#: entrak/templates/general_settings.html:394
#: entrak/templates/manage_accounts.html:88
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: companies/templates/companies/report_schedule/report_schedule.html:149
msgid "Send to:"
msgstr "發送至:"

#: companies/templates/companies/report_schedule/report_schedule.html:153
msgid "Select Scope"
msgstr "選擇所需報告"

#: companies/templates/companies/report_schedule/report_schedule.html:154
msgid "Select Frequency"
msgstr "選擇報告類型"

#: companies/templates/companies/report_schedule/report_schedule.html:155
msgid "Confirm and Go"
msgstr "確認資料"

#: companies/templates/companies/report_schedule/report_schedule.html:156
msgid "Manage Automated Reports"
msgstr "管理自動發送報告"

#: companies/templates/companies/report_schedule/report_schedule.html:157
#: companies/templates/companies/report_schedule/report_schedule.html:329
#: entrak/templates/general_settings.html:35
#: entrak/templates/manage_accounts.html:362
#: entrak/templates/manage_accounts.html:373
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: companies/templates/companies/report_schedule/report_schedule.html:158
msgid "Are you sure you want to delete the item?"
msgstr "您確認要刪除項目?"

#: companies/templates/companies/report_schedule/report_schedule.html:159
#: companies/templates/companies/report_schedule/report_schedule.html:325
#: entrak/templates/alert_settings.html:51
#: entrak/templates/alert_settings.html:66
#: entrak/templates/alert_settings.html:1101
#: entrak/templates/general_settings.html:34
#: entrak/templates/general_settings.html:369
#: entrak/templates/general_settings.html:382
#: entrak/templates/general_settings.html:393
#: entrak/templates/manage_accounts.html:87
#: entrak/templates/manage_accounts.html:137 entrak/templates/profile.html:104
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: companies/templates/companies/report_schedule/report_schedule.html:298
msgid "Scope"
msgstr "所需報告"

#: companies/templates/companies/report_schedule/report_schedule.html:305
msgid "Frequency"
msgstr "報告類型"

#: companies/templates/companies/report_schedule/report_schedule.html:313
#: entrak/templates/manage_accounts.html:359 entrak/templates/profile.html:99
#: user/templates/activate_account.html:140
msgid "Email"
msgstr "電郵"

#: companies/templates/companies/report_schedule/report_schedule.html:323
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: companies/templates/companies/report_schedule/report_schedule.html:343
#: entrak/templates/general_settings.html:332
#: entrak/templates/general_settings.html:351
msgid "Actions"
msgstr "行動"

#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:19
#, python-format
msgid "What are our key statistics for this %(report_type_name)s?"
msgstr "我們本%(report_type_name)s主要數據是什麼?"

#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:25
msgid "How much energy<br>did we use?"
msgstr "我們消耗了多少電力?"

#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:32
#: companies/templates/companies/reports/popup_report_pdf.html:86
#: entrak/templates/report_main_content.html:17
msgid "of electricity"
msgstr "電力"

#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:39
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:99
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:101
msgid "tons"
msgstr "噸"

#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:41
msgid "emitted"
msgstr "排放"

#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:50
#: companies/templates/companies/reports/popup_report_pdf.html:104
#: entrak/templates/report_main_content.html:37
msgid "in energy costs"
msgstr "電費"

#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:56
msgid "How much energy<br>did we save?"
msgstr "我們節省了多少電力?"

#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:57
#: companies/templates/companies/reports/popup_report_pdf.html:111
#: entrak/templates/report_main_content.html:44
msgid "(year-on-year)"
msgstr "(與去年同期比較)"

#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:141
msgid "How did our<br>carbon footprint change?"
msgstr "我們的碳足跡怎樣改變了?"

#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:152
msgid "reduce"
msgstr "減少"

#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:154
msgid "increase"
msgstr "增加"

#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:158
msgid "cars"
msgstr "輛車"

#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:161
msgid "off the road for a month"
msgstr "在馬路上不停行走一個月"

#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:163
msgid "on the road for a month"
msgstr "在馬路上不停行走一個月"

#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:178
msgid "of rainforest protected"
msgstr "保護了熱帶雨林"

#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:180
msgid "of rainforest cut down"
msgstr "砍伐了熱帶雨林"

#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:183
msgid "m<sup>2</sup>"
msgstr "平方米"

#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:204
msgid " aircons"
msgstr "部冷氣機"

#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:207
msgid "turned off for one day"
msgstr "持續關閉一整天"

#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:209
msgid "turned on for one day"
msgstr "持續開放一整天"

#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:218
#: companies/templates/companies/reports/popup_report_pdf.html:174
#: entrak/templates/report_main_content.html:116
msgid "How did that break down by usage type?"
msgstr "按使用項目的用電情況細分"

#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:247
#: companies/templates/companies/reports/popup_report_pdf.html:179
#: entrak/templates/report_main_content.html:121
msgid "Usage Type"
msgstr "使用項目"

#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:248
#: companies/templates/companies/reports/popup_report_pdf.html:180
#: entrak/templates/report_main_content.html:122
msgid "Total Energy (kWh)"
msgstr "總耗電量 (kWh)"

#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:249
#: companies/templates/companies/reports/popup_report_pdf.html:181
#: entrak/templates/report_main_content.html:123
msgid "Total CO<sub>2</sub> (kg)"
msgstr "碳排放量 (公斤)"

#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:250
msgid "Total Cost ($)"
msgstr "電費 ($)"

#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:251
msgid "&#37; Change in kWh"
msgstr "耗電量變化 (&#37;)"

#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:251
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:252
#: companies/templates/companies/reports/popup_report_pdf.html:183
#: companies/templates/companies/reports/popup_report_pdf.html:184
#: entrak/templates/report_main_content.html:125
#: entrak/templates/report_main_content.html:126
msgid "Year-on-year"
msgstr "與去年同期比較"

#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:252
msgid "Change in Cost"
msgstr "電費差額 ($)"

#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:279
#, python-format
msgid "How much more / less did we use compared to last %(report_type_name)s?"
msgstr "相比上%(report_type_name)s，我們的用電增加 / 減少了？"

#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:294
msgid ""
"For comparison purpose, in this section, the graph of the earlier period has "
"been shifted to match the current period by day of the week."
msgstr ""
"為方便讀者比較，此部份的圖表在顯示上經過調整，較早時段的圖表被移動至匹配較後"
"時段圖表的週內相同日子，以表達每週同一天的同比情況。"

#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:338
msgid "HOW MUCH ENERGY DID WE USE ON WEEKDAYS?"
msgstr "在平日，我們平均消耗多少能源？"

#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:350
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:434
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:495
#: companies/templates/companies/reports/popup_report_pdf.html:258
#: companies/templates/companies/reports/popup_report_pdf.html:335
#: companies/templates/companies/reports/popup_report_pdf.html:348
#: companies/templates/companies/reports/popup_report_pdf.html:361
#: companies/templates/companies/reports/popup_report_pdf.html:383
#: companies/templates/companies/reports/popup_report_pdf.html:460
#: companies/templates/companies/reports/popup_report_pdf.html:508
#: companies/templates/companies/reports/popup_report_pdf.html:585
msgid "Average Weekday Energy Use"
msgstr "平日平均電力消耗量"

#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:359
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:367
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:445
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:453
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:506
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:514
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:566
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:574
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:653
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:661
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:714
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:722
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:775
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:783
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:861
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:869
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:922
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:930
#, python-format
msgid "Compared to last %(report_type_name)s"
msgstr "比上%(report_type_name)s"

#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:377
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:385
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:465
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:473
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:526
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:534
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:584
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:592
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:673
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:681
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:734
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:742
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:793
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:801
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:881
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:889
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:942
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:950
msgid "Compared to same period last year"
msgstr "比去年同期"

#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:395
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:602
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:811
msgid "Better"
msgstr "優於"

#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:395
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:396
msgid "than average weekday"
msgstr "平均值"

#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:396
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:603
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:812
msgid "Worse"
msgstr "遜於"

#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:397
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:604
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:813
msgid "Average"
msgstr "平均值"

#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:397
msgid "weekday"
msgstr " "

#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:403
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:610
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:819
#: companies/templates/companies/reports/popup_report_pdf.html:302
#: companies/templates/companies/reports/popup_report_pdf.html:427
#: companies/templates/companies/reports/popup_report_pdf.html:552
#: entrak/templates/report_main_content.html:271
#: entrak/templates/report_main_content.html:400
#: entrak/templates/report_main_content.html:529
msgid ""
"<div>SUN</div><div>MON</div><div>TUE</div><div>WED</div><div>THU</"
"div><div>FRI</div><div>SAT</div>"
msgstr ""
"<div>日</div><div>一</div><div>二</div><div>三</div><div>四</div><div>五</"
"div><div>六</div>"

#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:412
msgid "Highest Weekday Energy Use"
msgstr "平日最高用電量"

#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:416
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:624
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:832
msgid "Most of the increase was from"
msgstr "用量上升的主要來源是"

#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:424
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:632
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:840
#, fuzzy
msgid "Overall"
msgstr "整體： "

#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:546
msgid "HOW MUCH ENERGY DID WE USE ON WEEKENDS AND HOLIDAYS?"
msgstr "在週末及假期，我們平均消耗多少能源？"

#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:557
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:642
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:703
msgid "Average Weekend/Holiday Energy Use"
msgstr "週末及假期平均電力消耗量"

#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:602
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:603
msgid "than average weekend"
msgstr "<br>"

#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:604
msgid "weekend"
msgstr "<br>"

#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:620
msgid "Highest Weekend/Holiday Energy Use"
msgstr "週末及假期最高用電量"

#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:754
msgid "HOW MUCH ENERGY DID WE USE OVERNIGHT "
msgstr "在晚間，我們平均消耗多少能源？"

#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:766
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:850
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:911
msgid "Average Overnight Energy Use"
msgstr "晚間平均電力消耗量"

#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:811
#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:812
msgid "than average night"
msgstr "<br>"

#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:813
msgid "night"
msgstr "<br>"

#: companies/templates/companies/reports/_report_content.html:828
msgid "Highest Overnight Energy Use"
msgstr "晚間最高用電量"

#: companies/templates/companies/reports/_report_script.html:187
msgid "When did we achieve our savings?"
msgstr "我們在什麼時候達到節省？"

#: companies/templates/companies/reports/popup_report.html:12
#: companies/templates/companies/reports/popup_report_pdf.html:65
#: companies/templates/companies/reports/share_report.html:43
#: entrak/templates/report.html:879
msgid "Save Report"
msgstr "下載報告"

#: companies/templates/companies/reports/popup_report.html:18
#: companies/templates/companies/reports/share_report.html:49
msgid "Key Statistics"
msgstr "主要數據"

#: companies/templates/companies/reports/popup_report.html:19
#: companies/templates/companies/reports/share_report.html:50
#, python-format
msgid "Compared to Last %(report_type_name)s"
msgstr "相比上%(report_type_name)s"

#: companies/templates/companies/reports/popup_report.html:20
#: companies/templates/companies/reports/share_report.html:51
#: companies/templates/companies/reports/summary.html:103
#: companies/templates/companies/reports/summary.html:339
#: entrak/templates/report.html:65
msgid "Weekdays"
msgstr "平日能源使用"

#: companies/templates/companies/reports/popup_report.html:21
#: companies/templates/companies/reports/share_report.html:52
msgid "Weekends and Holidays"
msgstr "週末及假期能源使用"

#: companies/templates/companies/reports/popup_report.html:22
#: companies/templates/companies/reports/share_report.html:53
#: companies/templates/companies/reports/summary.html:102
#: companies/templates/companies/reports/summary.html:106
#: companies/templates/companies/reports/summary.html:369
#: entrak/templates/report.html:64 entrak/templates/report.html.py:68
msgid "Overnight"
msgstr "晚間能源使用"

#: companies/templates/companies/reports/popup_report_pdf.html:44
#: companies/templates/companies/reports/summary.html:118
#: entrak/templates/report.html:80 entrak/templates/testing_code.html:65
msgid "THE REPORTS PAGE"
msgstr "能源使用報告"

#: companies/templates/companies/reports/popup_report_pdf.html:45
#: companies/templates/companies/reports/summary.html:119
#: entrak/templates/report.html:81 entrak/templates/testing_code.html:66
msgid "Get all your information here at the"
msgstr "想知道你在電力消耗方面的詳細分析，請看看"

#: companies/templates/companies/reports/popup_report_pdf.html:66
#: entrak/templates/report.html:880
msgid "Save Summary Report"
msgstr "下載報告"

#: companies/templates/companies/reports/popup_report_pdf.html:73
#: entrak/templates/report_main_content.html:5
msgid ""
"WHAT ARE OUR KEY STATISTICS FOR THIS <span class=\"report-type-name\"></"
"span>?"
msgstr "我們本月主要有關數字是什麼?"

#: companies/templates/companies/reports/popup_report_pdf.html:79
#: entrak/templates/report_main_content.html:9
msgid "HOW MUCH ENERGY<br>DID WE USE?"
msgstr "我們消耗了多少電力?"

#: companies/templates/companies/reports/popup_report_pdf.html:93
#: entrak/templates/report_main_content.html:25
msgid ""
"<span class=\"basic-info-col-unit\"> CO<sub>2</sub></span>\n"
"                    <br>\n"
"                    <span class=\"basic-info-col-subtext\">emitted</span>"
msgstr ""
"<span class=\"basic-info-col-unit\">二氧化碳</span><br><span class=\"basic-"
"info-col-subtext\">排放</span>"

#: companies/templates/companies/reports/popup_report_pdf.html:110
#: entrak/templates/report_main_content.html:43
msgid "HOW MUCH ENERGY<br>DID WE SAVE?"
msgstr "我們節省了多少電力?"

#: companies/templates/companies/reports/popup_report_pdf.html:137
#: entrak/templates/report_main_content.html:73
msgid "HOW DID OUR<br>CARBON FOOTPRINT CHANGE?"
msgstr "我們的碳足跡怎樣改變了?"

#: companies/templates/companies/reports/popup_report_pdf.html:182
#: entrak/templates/report_main_content.html:124
msgid "Total Money ($)"
msgstr "電費 ($)"

#: companies/templates/companies/reports/popup_report_pdf.html:183
#: entrak/templates/report_main_content.html:125
#, fuzzy, python-format
msgid "%% Change in kWh"
msgstr "耗電量變化 (%)"

#: companies/templates/companies/reports/popup_report_pdf.html:184
#: entrak/templates/report_main_content.html:126
msgid "Change in Money"
msgstr "電費差額 ($)"

#: companies/templates/companies/reports/popup_report_pdf.html:213
#: entrak/templates/report_main_content.html:152
msgid ""
"HOW MUCH MORE / LESS DID WE USE COMPARED TO LAST <span class=\"report-type-"
"name\"></span>?"
msgstr ""
"相比上個<span class=\"report-type-name\"></span>，我們的用電增加 / 減少了？"

#: companies/templates/companies/reports/popup_report_pdf.html:219
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"\n"
"        <div class=\"compare-past-desc\">Your energy consumption "
"this<br><span class=\"report-type-name-lower\"></span> was\n"
"            <span>\n"
"                <span class=\"compare-past-percent\"></span>\n"
"                <span class=\"percent-symbol\">%%</span>\n"
"                <span class=\"compare-past-percent-suffix\"></span>\n"
"            </span>\n"
"            than<br> it was last <span class=\"report-type-name-lower\"></"
"span>. <span class=\"footnote-sybmol\">*</span>\n"
"        </div>\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"<div class=\"compare-past-desc\">你本<span class=\"report-type-name-lower"
"\"></span>的電力消耗比起上<span class=\"report-type-name-lower\"></"
"span><span><span class=\"compare-past-percent-suffix\"></span><span class="
"\"compare-past-percent\"></span><span class=\"percent-symbol\">%%</span></"
"span> <span class=\"footnote-sybmol\">*</span></div>"

#: companies/templates/companies/reports/popup_report_pdf.html:232
#: entrak/templates/report_main_content.html:206
#: entrak/templates/report_main_content.html:346
#: entrak/templates/report_main_content.html:475
#: entrak/templates/report_main_content.html:604
msgid "* Data not available or incomplete for this period"
msgstr "*在這期間數據是不可用及不完整"

#: companies/templates/companies/reports/popup_report_pdf.html:247
#: entrak/templates/report_main_content.html:230
msgid "HOW MUCH ENERGY DID WE USE ON <span>WEEKDAYS?</span>"
msgstr "在<span>平日</span>，我們平均消耗多少能源？"

#: companies/templates/companies/reports/popup_report_pdf.html:272
#: companies/templates/companies/reports/popup_report_pdf.html:397
#: companies/templates/companies/reports/popup_report_pdf.html:522
msgid "Compare to Last Month"
msgstr "比上月"

#: companies/templates/companies/reports/popup_report_pdf.html:286
#: companies/templates/companies/reports/popup_report_pdf.html:411
#: companies/templates/companies/reports/popup_report_pdf.html:536
msgid "compare to same period year"
msgstr "比去年同期"

#: companies/templates/companies/reports/popup_report_pdf.html:372
msgid "HOW MUCH ENERGY DID WE USE ON <span>WEEKENDS?</span>"
msgstr "在<span>週末</span>，我們平均消耗多少能源？"

#: companies/templates/companies/reports/popup_report_pdf.html:473
#: companies/templates/companies/reports/popup_report_pdf.html:486
#: companies/templates/companies/reports/popup_report_pdf.html:598
#: companies/templates/companies/reports/popup_report_pdf.html:611
msgid "Average Weekend Energy Use"
msgstr "週末平均電力消耗量"

#: companies/templates/companies/reports/popup_report_pdf.html:497
#: entrak/templates/report_main_content.html:488
msgid "HOW MUCH ENERGY DID WE USE <span>OVERNIGHT***?</span>"
msgstr "在<span>晚間</span>***，我們平均消耗多少能源？"

#: companies/templates/companies/reports/popup_report_pdf.html:622
#: entrak/templates/report_main_content.html:618
msgid ""
"Cost values are for general reference only and should not be treated as "
"accurate for accounting purposes."
msgstr ""
"電費成本只供參考，並不能用作電費計算之用。電費計算以電力公司提供的賬單為本。"

#: companies/templates/companies/reports/summary.html:76
#: entrak/templates/graph.html:91 entrak/templates/graph.html.py:107
#: entrak/templates/graph.html:133 entrak/templates/ranking.html:349
#: entrak/templates/report.html:36
#: printers/templates/system/printers/graph.html:91
#: printers/templates/system/printers/graph.html:107
#: printers/templates/system/printers/graph.html:133
msgid "MMM YYYY"
msgstr "YYYY年MMM"

#: companies/templates/companies/reports/summary.html:77
#: entrak/templates/graph.html:109 entrak/templates/graph.html.py:135
#: entrak/templates/ranking.html:351 entrak/templates/report.html:37
#: entrak/templates/report.html.py:374 entrak/templates/report.html:375
#: printers/templates/system/printers/graph.html:109
#: printers/templates/system/printers/graph.html:135
msgid "YYYY"
msgstr "YYYY年"

#: companies/templates/companies/reports/summary.html:78
#: companies/templates/companies/reports/summary.html:79
#: companies/templates/companies/reports/summary.html:153
#: companies/templates/companies/reports/summary.html:157
#: companies/templates/companies/reports/summary.html:168
#: entrak/templates/display.html:49 entrak/templates/graph.html:87
#: entrak/templates/graph.html.py:103 entrak/templates/graph.html:131
#: entrak/templates/report.html:38 entrak/templates/report.html.py:39
#: entrak/templates/report.html:380 entrak/templates/report.html.py:381
#: entrak/templates/report.html:383 entrak/templates/report.html.py:384
#: entrak/templates/report.html:427 entrak/templates/report.html.py:431
#: entrak/templates/report.html:442
#: printers/templates/system/printers/graph.html:87
#: printers/templates/system/printers/graph.html:103
#: printers/templates/system/printers/graph.html:131
msgid "D MMM YYYY, ddd"
msgstr "YYYY年MMMD日, dddd"

#: companies/templates/companies/reports/summary.html:81
#: entrak/templates/display.html:113 entrak/templates/report.html:41
msgid " tons"
msgstr "噸"

#: companies/templates/companies/reports/summary.html:82
#: entrak/templates/report.html:42
msgid " tons<span class=\"basic-info-col-unit\"> CO<sub>2</sub></span>"
msgstr "噸<span class=\\'basic-info-col-unit\\'>二氧化碳</span>"

#: companies/templates/companies/reports/summary.html:83
#: entrak/templates/report.html:43
msgid "report_type_name_month"
msgstr "月"

#: companies/templates/companies/reports/summary.html:84
#: entrak/templates/report.html:44
msgid "report_type_name_year"
msgstr "年"

#: companies/templates/companies/reports/summary.html:85
#: entrak/templates/report.html:45
msgid "report_type_name_quarter"
msgstr "季"

#: companies/templates/companies/reports/summary.html:86
#: entrak/templates/report.html:46
msgid "report_type_name_week"
msgstr "星期"

#: companies/templates/companies/reports/summary.html:89
#: entrak/templates/report.html:49
msgid "Overall: "
msgstr "整體： "

#: companies/templates/companies/reports/summary.html:90
#: entrak/templates/report.html:50
msgid "calendar_more"
msgstr "高於"

#: companies/templates/companies/reports/summary.html:91
#: entrak/templates/report.html:51
msgid "calendar_less"
msgstr "低於"

#: companies/templates/companies/reports/summary.html:92
#: entrak/templates/report.html:52
msgid "compared<br>to "
msgstr " "

#: companies/templates/companies/reports/summary.html:93
#: entrak/templates/report.html:53
msgid " m²"
msgstr "平方米"

#: companies/templates/companies/reports/summary.html:94
#: entrak/templates/report.html:54
msgid " pandas"
msgstr "隻大熊貓"

#: companies/templates/companies/reports/summary.html:95
#: entrak/templates/report.html:55
msgid "MMMM YYYY"
msgstr "YYYY年MMM"

#: companies/templates/companies/reports/summary.html:96
#: entrak/templates/report.html:56
msgid "last month"
msgstr "上月"

#: companies/templates/companies/reports/summary.html:97
#: entrak/templates/report.html:57
msgid "last week"
msgstr ""

#: companies/templates/companies/reports/summary.html:98
#: entrak/templates/report.html:60
msgid "same period last year"
msgstr "去年同期"

#: companies/templates/companies/reports/summary.html:99
#: entrak/templates/graph.html:89 entrak/templates/report.html:61
#: printers/templates/system/printers/graph.html:89
msgid "D MMM YYYY"
msgstr "YYYY年MMMD日"

#: companies/templates/companies/reports/summary.html:100
#: entrak/templates/report.html:62
msgid "Weekday"
msgstr "平日"

#: companies/templates/companies/reports/summary.html:101
#: entrak/templates/report.html:63
msgid "Weekend"
msgstr "週末及假日"

#: companies/templates/companies/reports/summary.html:104
#: entrak/templates/report.html:66
msgid "Weekends"
msgstr "週末及假日"

#: companies/templates/companies/reports/summary.html:105
#: entrak/templates/report.html:67
msgid "Daytime"
msgstr "白天"

#: companies/templates/companies/reports/summary.html:107
#: entrak/templates/alert_settings.html:840
#: entrak/templates/alert_settings.html:842
#: entrak/templates/alert_settings.html:844 entrak/templates/report.html:69
msgid "hh:mmA"
msgstr "Ahh:mm"

#: companies/templates/companies/reports/summary.html:108
#: entrak/templates/graph.html:150 entrak/templates/report.html:70
#: printers/templates/system/printers/graph.html:150
msgid "MMM D"
msgstr "MMMD日"

#: companies/templates/companies/reports/summary.html:286
msgid "View Report"
msgstr "閱覽報告"

#: companies/templates/companies/reports/summary.html:345
msgid "Average weekdays cost"
msgstr "平日平均用電"

#: companies/templates/companies/reports/summary.html:375
msgid "Average overnight cost"
msgstr "晚間平均用電"

#: companies/templates/companies/reports/summary.html:404
msgid "View Full Report"
msgstr "要閱讀詳細報告"

#: companies/templates/companies/reports/summary.html:418
#: entrak/templates/report.html:833
msgid "Here you can download your energy use data to files in .csv format."
msgstr "你可以在此下載你的能源使用數據，系統會自動以 .csv 檔案形式儲存。"

#: companies/templates/companies/reports/summary.html:419
#: entrak/templates/report.html:834
msgid ""
"Simply select the start date, end date and the units that you would like to "
"obtain from the system."
msgstr "請於下面選擇開始日期、終結日期和你想要的數據單位。"

#: companies/templates/companies/reports/summary.html:420
#: entrak/templates/report.html:835
msgid "Choose your date"
msgstr "選擇你要的日期"

#: companies/templates/companies/reports/summary.html:424
#: entrak/templates/report.html:806 entrak/templates/report.html.py:839
msgid "Choose your start date"
msgstr "選擇報告開始日期"

#: companies/templates/companies/reports/summary.html:428
#: entrak/templates/report.html:810 entrak/templates/report.html.py:843
msgid "Choose your end date"
msgstr "選擇報告終結日期"

#: companies/templates/companies/reports/summary.html:434
#: entrak/templates/report.html:849
msgid "Select your units"
msgstr "選擇你要的單位"

#: companies/templates/companies/reports/summary.html:440
#: entrak/templates/report.html:856
msgid "Download your file"
msgstr "下載檔案"

#: companies/templates/companies/reports/summary.html:443
#: entrak/templates/report.html:786 entrak/templates/report.html.py:819
#: entrak/templates/report.html:860
msgid "Energy data - kWh"
msgstr "電力使用數據 - kWh"

#: companies/templates/companies/reports/summary.html:446
#: entrak/templates/report.html:789 entrak/templates/report.html.py:822
#: entrak/templates/report.html:863
msgid "To:"
msgstr "到:"

#: companies/templates/companies/reports/summary.html:449
#: entrak/templates/report.html:866
msgid "Download File"
msgstr "下載檔案"

#: companies/templates/companies/reports/summary.html:526
msgid "Week Total"
msgstr "全週"

#: companies/templates/companies/reports/summary.html:529
msgid "Month Total"
msgstr "全月"

#: companies/templates/companies/reports/summary.html:532
msgid "Quarter Total"
msgstr "全季"

#: companies/templates/companies/reports/summary.html:535
msgid "Year Total"
msgstr "全年"

#: companies/templates/companies/reports/summary.html:544
msgid "Compared to last week"
msgstr "比上週"

#: companies/templates/companies/reports/summary.html:547
msgid "Compared to last month"
msgstr "比上月"

#: companies/templates/companies/reports/summary.html:550
msgid "Compared to last quarter"
msgstr "比上季"

#: companies/templates/companies/reports/summary.html:553
msgid "Compared to last year"
msgstr "比上年"

#: companies/templates/companies/reports/summary.html:562
msgid "Total week cost"
msgstr "總用電量"

#: companies/templates/companies/reports/summary.html:565
msgid "Total month cost"
msgstr "總用電量"

#: companies/templates/companies/reports/summary.html:568
msgid "Total quarter cost"
msgstr "總用電量"

#: companies/templates/companies/reports/summary.html:571
msgid "Total year cost"
msgstr "總用電量"

#: companies/templates/companies/reports/summary.html:586
msgid "Loading report..."
msgstr "下載報告中..."

#: companies/templates/companies/reports/summary.html:994
msgid "Week"
msgstr "週報"

#: companies/templates/companies/reports/summary.html:995
msgid "Month"
msgstr "月報"

#: companies/templates/companies/reports/summary.html:996
msgid "Quarter"
msgstr "季報"

#: companies/templates/companies/reports/summary.html:997
msgid "Year"
msgstr "年報"

#: companies/templates/companies/reports/summary.html:998
msgid "Match my bills"
msgstr "與電費月結單同步"

#: constants/schedulers.py:7
msgid "Weekly"
msgstr "週報"

#: constants/schedulers.py:8
msgid "Monthly"
msgstr "月報"

#: entrak/auth_views.py:29 entrak/auth_views.py:58
msgid "Username or password incorrect"
msgstr "用戶名稱或密碼不正確"

#: entrak/progress_views.py:24
msgid "Hong Kong Airport"
msgstr "香港機場"

#: entrak/progress_views.py:24
msgid "Times Square"
msgstr "時代廣場"

#: entrak/progress_views.py:27
msgid "Singapore Airport"
msgstr "新加坡機場"

#: entrak/progress_views.py:27
msgid "Marina Bay Sands"
msgstr "濱海灣金沙"

#: entrak/settings_common.py:127
msgid "English"
msgstr "英文"

#: entrak/settings_common.py:128
msgid "Traditional Chinese"
msgstr "繁體中文"

#: entrak/settings_views.py:201
msgid "Change password failed, old password does not match"
msgstr "不能更換密碼，舊密碼並不相符"

#: entrak/settings_views.py:215
msgid "Username has already been taken"
msgstr "此用戶名稱已經存在"

#: entrak/templates/alert_settings.html:35
msgid "THE ALERT PAGE"
msgstr "耗電情況提示"

#: entrak/templates/alert_settings.html:36
msgid "We'll keep you in touch with"
msgstr "我們時刻為您通報異常情況"

#: entrak/templates/alert_settings.html:44
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    <div>Let me know if <select class=\"source-select\" size=\"4\" "
"placeholder=\"Please select\"></select>energy</div>\n"
"    <div>reaches <select class=\"compare-percent-select\"></select>%% of my "
"previous peak demand of <input class=\"peak-threshold-input\" type=\"number"
"\">kVA.</div>\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"\t<div>如果<select class=\"source-select\" size=\"4\" placeholder=\"請選擇"
"\"></select>的電力需求逹到</div>\n"
"\t<div>我的電力需求峰值<input class=\"peak-threshold-input\" type=\"number"
"\">kVA <select class=\"compare-percent-select\"></select>%%，請通知我。</"
"div>\n"
"\t"

#: entrak/templates/alert_settings.html:48
#: entrak/templates/alert_settings.html:63
msgid "Send alert to: "
msgstr "請寄電郵至："

#: entrak/templates/alert_settings.html:49
#: entrak/templates/alert_settings.html:64
msgid ""
"You may use max 5 emails, use semi-colon to separate emails<br>e.g "
"user@email.com; user@email.com"
msgstr ""
"你可以填寫最多五個電郵，以分號分開電郵地址<br>如：user@email.com; "
"user2@email.com"

#: entrak/templates/alert_settings.html:59
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    <div>Let me know if <select class=\"source-select\" size=\"4\" "
"placeholder=\"Please select\"></select>energy use</div>\n"
"    <div>is <select class=\"compare-percent-select\"></select>%% higher than "
"my recent average between <select class=\"start-time-select time-select\"></"
"select> to <select class=\"end-time-select time-select\"></select> on "
"<select class=\"weekday-select\"></select></div>\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"<div>在<select class=\"weekday-select\"></select>的<select class=\"start-"
"time-select time-select\"></select>至<select class=\"end-time-select time-"
"select\"></select>期間，</div>\n"
"<div>如果<select class=\"source-select\" size=\"4\" placeholder=\"請選擇\"></"
"select>的用電量比最近的平均用電量高出 <select class=\"compare-percent-select"
"\"></select>%%，請通知我。</div>\n"
"\t"

#: entrak/templates/alert_settings.html:89
msgid "Resolved at"
msgstr "已解決"

#: entrak/templates/alert_settings.html:178
#: entrak/templates/alert_settings.html:272
msgid "alert_options_all"
msgstr "每天"

#: entrak/templates/alert_settings.html:180
#: entrak/templates/alert_settings.html:273
msgid "alert_options_weekdays"
msgstr "平日"

#: entrak/templates/alert_settings.html:182
#: entrak/templates/alert_settings.html:274
msgid "alert_options_weekends"
msgstr "週末"

#: entrak/templates/alert_settings.html:803
#: entrak/templates/alert_settings.html:846
msgid "DD MMM YYYY, ddd"
msgstr "YYYY年MMMD日, dddd"

#: entrak/templates/alert_settings.html:804 entrak/templates/graph.html:146
#: printers/templates/system/printers/graph.html:146
msgid "hh:mma"
msgstr "Ahh:mm"

#: entrak/templates/alert_settings.html:811
msgid " energy use reached"
msgstr "的電力需求量"

#: entrak/templates/alert_settings.html:818
msgid "alert_history_used"
msgstr "的用電量"

#: entrak/templates/alert_settings.html:836
msgid "alert_history_on"
msgstr "從"

#: entrak/templates/alert_settings.html:850
msgid "hh:mmA DD MMM YYYY,ddd"
msgstr "YYYY年MMMD日, Ahh:mm, dddd"

#: entrak/templates/alert_settings.html:962
msgid "Alert History"
msgstr "過往提示"

#: entrak/templates/alert_settings.html:963
msgid "Create/Manage Alerts"
msgstr "建立/管理提示"

#: entrak/templates/alert_settings.html:970
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: entrak/templates/alert_settings.html:971
msgid "End-Source"
msgstr "使用端"

#: entrak/templates/alert_settings.html:972
msgid "Alert Issue"
msgstr "提示內容"

#: entrak/templates/alert_settings.html:974
msgid "Alert Status"
msgstr "提示狀態"

#: entrak/templates/alert_settings.html:975
msgid "Unresolved"
msgstr "未解決"

#: entrak/templates/alert_settings.html:975
msgid "Resolved"
msgstr "已解決"

#: entrak/templates/alert_settings.html:983
msgid "Choose Alert Type:"
msgstr "選擇提示類型："

#: entrak/templates/alert_settings.html:990
msgid ""
"Peak Demand Alert will notify you immediately when your energy consumption "
"(in kVA) is about to reach your peak level (see your utility bill for this "
"peak level). This can help you avoid peak demand surcharge."
msgstr ""
"電力需求量高峰提示 – 當您用電需求量(kVA)即將達到峰值（一般記錄在電費單內），"
"系統會馬上通知您。這樣可以助你避免高峰需求引起的額外收費。"

#: entrak/templates/alert_settings.html:991
#: entrak/templates/alert_settings.html:1002
#: entrak/templates/alert_settings.html:1013
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: entrak/templates/alert_settings.html:994
#: entrak/templates/alert_settings.html:1023
msgid "Create Peak Demand Alert"
msgstr "建立電力需求量高峰提示"

#: entrak/templates/alert_settings.html:1001
msgid ""
"Summary Alert will notify you when your total energy consumption over your "
"selected time period(s) is higher than average (calculated over the last "
"four weeks). This can help you identify abnormal energy consumption e.g. "
"during lunch or after-work periods. A summary email will be sent to you at "
"the end of the selected time period(s)."
msgstr ""
"特定時段用電量異常提示 – 當您在指定時段內用電量比“正常”為高（“正常”是指為過去"
"四週同一時段的平均值），系統會在該時段結束時通知您。此類提示助您找出如午飯或"
"下班後的用電異常情況。 "

#: entrak/templates/alert_settings.html:1005
#: entrak/templates/alert_settings.html:1046
msgid "Create Summary Alert"
msgstr "建立特定時段用電量異常提示"

#: entrak/templates/alert_settings.html:1012
msgid ""
"Instance Alert will notify you immediately when your energy consumption "
"(every 5 minutes intervals) over your selected time period(s) is higher than "
"average (calculated over the last four weeks). This can help you to monitor "
"and respond to energy abnormalities for critical equipment/ areas."
msgstr ""
"用電量異常即時提示 ﹣系統會在指定時段內每五分鐘檢查一次你的用電量，如果比“正"
"常”為高（“正常”是指為過去四週同一時段的平均值），系統會即時通知您。這能助您找"
"出重要機器或區域的異常用電，讓您立刻採取行動解決問題。"

#: entrak/templates/alert_settings.html:1016
#: entrak/templates/alert_settings.html:1071
msgid "Create Instance Alert"
msgstr "建立用電量異常即時提示"

#: entrak/templates/alert_settings.html:1029
#: entrak/templates/alert_settings.html:1052
#: entrak/templates/alert_settings.html:1077
msgid "End-Use"
msgstr "使用端"

#: entrak/templates/alert_settings.html:1031
msgid "Threshold"
msgstr "峰值"

#: entrak/templates/alert_settings.html:1032
#: entrak/templates/alert_settings.html:1057
#: entrak/templates/alert_settings.html:1082
msgid "Send to"
msgstr "寄給"

#: entrak/templates/alert_settings.html:1033
#: entrak/templates/alert_settings.html:1058
#: entrak/templates/alert_settings.html:1083
msgid "Date Created"
msgstr "建立日期"

#: entrak/templates/alert_settings.html:1034
#: entrak/templates/alert_settings.html:1059
#: entrak/templates/alert_settings.html:1084
msgid "Action"
msgstr "行動"

#: entrak/templates/alert_settings.html:1039
#: entrak/templates/alert_settings.html:1064
#: entrak/templates/alert_settings.html:1089
msgid "Back to Top"
msgstr "返回頂部"

#: entrak/templates/alert_settings.html:1054
#: entrak/templates/alert_settings.html:1079
msgid "Time from"
msgstr "從"

#: entrak/templates/alert_settings.html:1055
#: entrak/templates/alert_settings.html:1080
msgid "Time to"
msgstr "到"

#: entrak/templates/alert_settings.html:1056
#: entrak/templates/alert_settings.html:1081
msgid "alert_weekdays"
msgstr "哪一天"

#: entrak/templates/alert_settings.html:1099
msgid "Are you sure you want to remove?"
msgstr "你確認要刪除此項目嗎？"

#: entrak/templates/bottom_energy_summary.html:5
#: printers/templates/system/printers/summary.html:5
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: entrak/templates/bottom_energy_summary.html:9
msgid "By this time last week you had used"
msgstr "上週同期，你消耗了電力共"

#: entrak/templates/bottom_energy_summary.html:15
msgid "So far today you have used"
msgstr "今天到目前目止，你消耗了電力共"

#: entrak/templates/bottom_energy_summary.html:27
msgid "See Details"
msgstr "詳情"

#: entrak/templates/display.html:52
msgid "Last "
msgstr "上"

#: entrak/templates/display.html:84
msgid "Energy Reduction"
msgstr "電力能源"

#: entrak/templates/display.html:85
msgid "Saving up to"
msgstr "節省了"

#: entrak/templates/display.html:90
msgid "More Energy"
msgstr "電力能源"

#: entrak/templates/display.html:91
msgid "Extra spending up to"
msgstr "多用了"

#: entrak/templates/display.html:171
msgid "REMOVE A TUBE"
msgstr ""

#: entrak/templates/display.html:172
msgid "ADJUST AIRCON TEMPERATURE"
msgstr ""

#: entrak/templates/display.html:173
msgid "PUT A RIBBON ON IT"
msgstr ""

#: entrak/templates/display.html:173
msgid ""
"Tie a ribbon to the vent of each aircon unit so you can easily tell if "
"aircon has actually been turned off!"
msgstr ""
"在冷氣通風位掛上一條彩帶 – 容易告訴大家冷氣是否開啟，所以你不會意外地把冷氣開"
"著！"

#: entrak/templates/display.html:174
msgid "LABEL YOUR PLUGS"
msgstr ""

#: entrak/templates/display.html:175
msgid "TURN OFF THE SOCKET"
msgstr ""

#: entrak/templates/display.html:175
#, python-format
msgid ""
"Even if an appliance is off, it can still consume 10%% of normal energy. "
"Remember to turn off the socket switch too!"
msgstr ""
"就算把電器關掉，但還連接在插座上，這樣仍然會消耗5-10%%的能源。正因如此，請緊"
"記得也把插座或拖板上的開關掣關掉！"

#: entrak/templates/display.html:210 entrak/templates/graph.html:411
#: entrak/templates/ranking.html:565
#: printers/templates/system/printers/graph.html:417
msgid "Total"
msgstr "總數"

#: entrak/templates/display.html:211 entrak/templates/graph.html:412
#: printers/templates/system/printers/graph.html:418
msgid "Previous"
msgstr "以前"

#: entrak/templates/display.html:212 entrak/templates/graph.html:413
#: printers/templates/system/printers/graph.html:419
msgid "Highest"
msgstr "最高"

#: entrak/templates/display.html:213 entrak/templates/graph.html:414
#: printers/templates/system/printers/graph.html:420
msgid "Lowest"
msgstr "最低"

#: entrak/templates/display.html:214 entrak/templates/graph.html:415
#: printers/templates/system/printers/graph.html:421
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#: entrak/templates/display.html:256
msgid "REAL TIME ENERGY MONITORING SYSTEM"
msgstr "實時能源監察系統"

#: entrak/templates/display.html:268
msgid "Our energy consumption today: "
msgstr "我們今天的能源消耗："

#: entrak/templates/display.html:284
msgid "hour"
msgstr "小時"

#: entrak/templates/display.html:311
msgid "Which is equivalent to"
msgstr "相等於減少了"

#: entrak/templates/display.html:312
msgid " of CO<sub>2</sub>"
msgstr "二氧化碳"

#: entrak/templates/display.html:318 entrak/templates/progress.html:72
msgid "Keep<br>Saving!"
msgstr "繼續努力"

#: entrak/templates/display.html:323 entrak/templates/progress.html:78
msgid "reduction<br>achieved"
msgstr "已逹減省"

#: entrak/templates/display.html:325
msgid "Next target would be"
msgstr "下個目標"

#: entrak/templates/faq.html:19
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "常見問題"

#: entrak/templates/faq.html:21
msgid "1. What is En-trak™?"
msgstr "1. 什麼是En-trak™？"

#: entrak/templates/faq.html:22
msgid ""
"En-trak™ is a cloud-based energy management analytics software built to help "
"organizations to reduce their energy use, through continuous monitoring, "
"analytics, alarms, reports, awareness and control."
msgstr ""
"En-trak™是基於雲計算的能源管理分析系统，通過連續監察、分析、提示、報告、提高"
"意識和控制，幫助企業降低能源消耗。"

#: entrak/templates/faq.html:24
msgid "2. What does En-trak™ measure?"
msgstr "2. En-trak™量度什麼？"

#: entrak/templates/faq.html:25
msgid ""
"En-trak™ measures the electricity consumption of your building or office in "
"real-time (every 60 seconds). In most cases, we will breakdown your total "
"electricity consumption into different components by sources - e.g. "
"Lighting, Aircon, Socket; or by areas - e.g. Block A, Block B. The actual "
"circuits measured at your site depend on your requirements and the actual "
"electrical layout of your building."
msgstr ""
"En-trak™量度你的建築物或辦公室中的實時用電量（每60秒）。在大多數情況下，我們"
"會將你的總用電量分為不同的來源 - 如照明，冷氣，插座或分地區 - 例如A座，B座。"
"實際量度的電路取決於你的需求和你的地點的實際的電力線路情況。"

#: entrak/templates/faq.html:27
msgid "3. Where is our En-trak™ system installed?"
msgstr "3. En-trak™ 系統安裝在哪？"

#: entrak/templates/faq.html:28
msgid ""
"The En-trak™ metering equipment is typically installed in a building’s or "
"office main switch room where the power comes in from the utility’s power "
"station and distributes to different parts of the building. In areas "
"requiring more detailed data points, metering equipment may also be "
"installed in other sub-metering locations throughout the building."
msgstr ""
"En-trak™的智能電錶和硬件一般安裝在大廈或辦公室的電掣房內，此處為電力公司直接"
"從發電站分配到建築物的不同部分。如果用戶需要更詳細的數據，我們可能需要把智能"
"電錶和硬件安裝到分電掣箱。"

#: entrak/templates/faq.html:30
msgid "4. Can we use En-trak™ offline?"
msgstr "4. 我們可以在離線情況下使用En-trak™嗎？"

#: entrak/templates/faq.html:31
msgid ""
"En-trak™ is a web-based software system and cannot be accessed offline. "
"However, you can easily download and save your energy information into PDF "
"or Excel for offline viewing and analysis."
msgstr ""
"En-trak™是基於雲端伺服器，完全為網頁式操作，所以不能離線訪問。但是，您可以以 "
"PDF或Excel形式輕鬆地下載並保存能源信息以進行離線查看和分析。"

#: entrak/templates/faq.html:33
msgid "5. What browsers do En-trak™ supports?"
msgstr "5. En-trak™支持哪些瀏覽器？"

#: entrak/templates/faq.html:34
msgid ""
"En-trak™ works with most common browsers including Google Chrome, Mozilla "
"Firefox, Safari, and Internet Explorer (IE10+). Older versions of Internet "
"Explorer may have limited functionality."
msgstr ""
"En-trak™適用於大多數常見的瀏覽器，包Google Chrome，Mozilla Firefox，Safari和"
"IE瀏覽器（IE10+）。較舊版本的Internet Explorer可能只能支持有限功能。"

#: entrak/templates/faq.html:36
msgid "6. How secure is our information?"
msgstr "6. 我們在En-trak™系統的能源數據安全嗎？"

#: entrak/templates/faq.html:37
msgid ""
"All information is password protected, so you have complete control over all "
"data. An administrator maintains the ability to change usernames and "
"passwords to ensure privacy. All data is furthermore stored, backup and "
"secured by Amazon Web Service."
msgstr ""
"所有En-trak™ 系統及能源數據是由安全程度達世界級的亞馬遜網路服務系統託管及保"
"護。只有授權用戶才可以登入系統，所有用戶只可憑他們獨有的用戶名及密碼登入自己"
"系統。"

#: entrak/templates/faq.html:39
msgid ""
"7. Why is the energy data from En-trak™ reports different from my monthly "
"bills?"
msgstr "7. 為什麼從En-trak™ 系統得到的能源數據與我的月結單上的數目不同？"

#: entrak/templates/faq.html:40
msgid ""
"To compare the energy data, we need to ensure we are looking at the same "
"period and time of cut-off. By default, En-trak™ shows your monthly energy "
"reports based on a full calendar month i.e. from 1 March to 31 March. "
"However, your electricity bills may have different start/end dates e.g. "
"March 24 – April 25. En-trak™ energy data for any specified time range are "
"calculated from midnight (0000hrs) to midnight (0000hrs), whereas utility "
"companies may check your meters during daytime. This may result in small "
"discrepancies between the two."
msgstr ""
"要比較能源數據，我們需先確保我們在看兩段一模一樣的時期和截數日期 。在默認情況"
"下，En-trak™ 會給您顯示日曆月的數字，例如從3月1日至3月31日的月度能源報告。但"
"是，您的電費可以有不同的開始/結束日期如3月24日 - 4月25日。En-trak™ 能源數據的"
"任何指定的時段是從午夜（0000hrs）至午夜十二時（0000hrs）計算，而電力公司一般"
"在白天檢查你的電錶。這可能會導致在兩者之間的小差異。"

#: entrak/templates/faq.html:42
msgid ""
"8. Where did you obtain the rate of electricity cost and carbon emission as "
"shown in the En-trak™ system?"
msgstr ""
"8. En-trak™系統裡的單位換算，你從哪裡獲得的這些電力成本和碳排放的資料？"

#: entrak/templates/faq.html:43
msgid ""
"The utility rates and the carbon emission factors used in the En-trak™ are "
"public information obtained from your local electricity company."
msgstr "En-trak™的電費計算率和碳排放係數都從當地電力公司發佈的公開信息獲取。"

#: entrak/templates/faq.html:45
msgid "9. What is the basis for the food units (burgers, noodles, etc.)?"
msgstr "9. 食品單位（漢堡包，拉麵等）與耗電量是什麼關係？"

#: entrak/templates/faq.html:46
msgid ""
"Food energy is usually measured in calories. Electrical energy is usually "
"measured in kilowatt-hours. Because both food and electricity are energy "
"unit and by converting electrical energy use (kWh) into calories of "
"different types of food, it allows occupants to imagine how many burgers "
"their building, school, or office would have to eat to consume enough energy "
"to power all of their appliances. This feature is designed to draw attention "
"and create higher environmental awareness and engagement."
msgstr ""
"食物能量通常以卡路里計算。電能通常以千瓦小時。由於食品和電都是能量單位，我們"
"通過單位轉換，把電能的使用量（kWh）轉化為不同種類的食物的熱量，轉換後，使用者"
"可以更容易想像，如果把他們的建築，學校或辦公室比如為一個人，他們每天需要食用"
"多少食物以提供足夠能量來供應電力給所有的電器。此功能的目的是提醒大家，讓每個"
"人都更有環保意識和更樂意參與。"

#: entrak/templates/faq.html:48
msgid "10. Why can’t I view any data bars in our En-trak™ system’s graph?"
msgstr "10. 為什麼我看不到En-trak™系統的圖表？"

#: entrak/templates/faq.html:49
msgid ""
"Please first check your network connection status. If you are using 3G/4G "
"data communication plan, make sure the hotspot gateway is working (typically "
"with a green light on). If you are accessing your system via wifi or LAN "
"cable, please check your routers and switches to make sure they are turned "
"on. Once you have confirmed the network status to be ok, please turn off the "
"energy meter(s) - wait for five minutes and re-start the meter. Refresh your "
"browser as necessary. If problem persists, please kindly contact support@en-"
"trak.com for assistance."
msgstr ""
"請首先檢查您的網絡連接狀態。如果您使用的是3G / 4G數據通訊方案，確保熱點網關正"
"常運作（通常帶有綠色指示燈亮）。如果您通過WiFi或LAN連接系統，請檢查您的路由器"
"和交換機，以確保它們操作正常。一旦你已經確定網絡狀態正常，請關掉智能電錶 - 等"
"待5分鐘，然後重啟。請刷新瀏覽器 。如果問題仍然持續，請聯絡support@en-trak.com"
"尋求幫助。"

#: entrak/templates/faq.html:51
msgid ""
"11. Someone accidently turned off the router in the switch room. Will we "
"lose our data?"
msgstr "11. 有人不小心關掉了連接數據的路由器 。我們會失去數據嗎？"

#: entrak/templates/faq.html:52
msgid ""
"No worries. Your energy data are carefully stored inside the En-trak™ meter "
"for up to 3 years. Once the meter is back online, the system will auto-"
"recapture any missing data."
msgstr ""
"請放心 。您的能源數據會在En-trak™電錶內保存長達3年。只要智能電錶重新上線後，"
"系統會自動傳送中斷時段的數據。"

#: entrak/templates/general_settings.html:21
msgid "THE SETTINGS PAGE"
msgstr "系統設置"

#: entrak/templates/general_settings.html:22
msgid "Find out what you can set here at"
msgstr "想知道系統可以提醒你些什麼，請看看"

#: entrak/templates/general_settings.html:29
#: entrak/templates/general_settings.html:328
#: entrak/templates/general_settings.html:347
msgid "Label"
msgstr "稱號"

#: entrak/templates/general_settings.html:30
msgid "Unique Username"
msgstr "請輸入用戶名稱"

#: entrak/templates/general_settings.html:31
#: entrak/templates/general_settings.html:330
#: entrak/templates/general_settings.html:349
msgid "Recovering Email"
msgstr "電郵地址"

#: entrak/templates/general_settings.html:32
#: entrak/templates/manage_accounts.html:94 entrak/templates/profile.html:110
#: entrak/templates/profile.html.py:114
msgid "Change Password"
msgstr "更換密碼"

#: entrak/templates/general_settings.html:32
msgid "Set Password"
msgstr "建立密碼"

#: entrak/templates/general_settings.html:36
#: entrak/templates/general_settings.html:368
#: entrak/templates/general_settings.html:381
msgid "Apply"
msgstr "確認"

#: entrak/templates/general_settings.html:95
#: entrak/templates/general_settings.html:299
msgid "Password cannot be blank"
msgstr "密碼不能為空"

#: entrak/templates/general_settings.html:97
#: entrak/templates/general_settings.html:301
msgid "Confirm Password does not match"
msgstr "確認的密碼並不相符"

#: entrak/templates/general_settings.html:110
#: entrak/templates/general_settings.html:341
#: user/templates/activate_account.html:99
msgid "All fields are required"
msgstr "必須填寫所有項目"

#: entrak/templates/general_settings.html:116
msgid "Please set password first"
msgstr "請先建立密碼"

#: entrak/templates/general_settings.html:321
#: entrak/templates/manage_accounts.html:49 entrak/templates/profile.html:49
msgid "My Profile"
msgstr "我的檔案"

#: entrak/templates/general_settings.html:322
#: entrak/templates/manage_accounts.html:51 entrak/templates/profile.html:50
msgid "Manage Accounts"
msgstr "賬戶管理"

#: entrak/templates/general_settings.html:324
msgid "Use the form below to manage or create new user accounts"
msgstr "請填寫以下資料以管理現有賬戶或建立新用戶賬戶"

#: entrak/templates/general_settings.html:325
msgid "Admin Account"
msgstr "管理員賬戶"

#: entrak/templates/general_settings.html:329
#: entrak/templates/general_settings.html:348
#: entrak/templates/manage_accounts.html:124
msgid "Username"
msgstr "用戶名稱"

#: entrak/templates/general_settings.html:331
#: entrak/templates/general_settings.html:350 entrak/templates/login.html:133
#: entrak/templates/manage_accounts.html:128
#: entrak/templates/manage_accounts.html:372
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: entrak/templates/general_settings.html:338
msgid "User Account"
msgstr "一般用戶賬戶"

#: entrak/templates/general_settings.html:340
msgid "Add New Account"
msgstr "建立新賬戶"

#: entrak/templates/general_settings.html:357
msgid "Old Password"
msgstr "舊密碼"

#: entrak/templates/general_settings.html:361
#: entrak/templates/general_settings.html:374
#: entrak/templates/manage_accounts.html:102 entrak/templates/profile.html:124
msgid "New Password"
msgstr "新密碼"

#: entrak/templates/general_settings.html:365
#: entrak/templates/general_settings.html:378
#: entrak/templates/manage_accounts.html:106
#: entrak/templates/manage_accounts.html:132 entrak/templates/profile.html:130
msgid "Confirm Password"
msgstr "確認新密碼"

#: entrak/templates/general_settings.html:387
#: entrak/templates/manage_accounts.html:527
#: entrak/templates/manage_accounts.html:579
msgid "OK"
msgstr "確認"

#: entrak/templates/general_settings.html:391
#: entrak/templates/manage_accounts.html:84
msgid "Are you sure you want to delete"
msgstr "確定要刪除以下賬戶?"

#: entrak/templates/graph.html:100
#: printers/templates/system/printers/graph.html:100
msgid "h a, D MMM YYYY, ddd"
msgstr "YYYY年MMMD日, a h時, dddd"

#: entrak/templates/graph.html:105 entrak/templates/ranking.html:347
#: printers/templates/system/printers/graph.html:105
msgid "[Night of] D MMM YYYY, ddd"
msgstr "YYYY年MMMD日, 夜間, dddd"

#: entrak/templates/graph.html:127
#: printers/templates/system/printers/graph.html:127
msgid "HH:mm D MMM YYYY, ddd"
msgstr "YYYY年MMMD日, HH:mm, dddd"

#: entrak/templates/graph.html:148
#: printers/templates/system/printers/graph.html:148
msgid "ddd"
msgstr "dddd"

#: entrak/templates/graph.html:152
#: printers/templates/system/printers/graph.html:152
msgid "MMM"
msgstr "MMM"

#: entrak/templates/graph.html:205
#: printers/templates/system/printers/graph.html:205
msgid "compare_between_night_plural"
msgstr "一夜"

#: entrak/templates/graph.html:206
#: printers/templates/system/printers/graph.html:206
msgid "compare_between_night"
msgstr "一夜"

#: entrak/templates/graph.html:208
#: printers/templates/system/printers/graph.html:208
msgid "compare_between_week_plural"
msgstr "一週"

#: entrak/templates/graph.html:209
#: printers/templates/system/printers/graph.html:209
msgid "compare_between_week"
msgstr "一週"

#: entrak/templates/graph.html:211
#: printers/templates/system/printers/graph.html:211
msgid "compare_between_month_plural"
msgstr "一月"

#: entrak/templates/graph.html:212
#: printers/templates/system/printers/graph.html:212
msgid "compare_between_month"
msgstr "一月"

#: entrak/templates/graph.html:214
#: printers/templates/system/printers/graph.html:214
msgid "compare_between_year_plural"
msgstr "一年"

#: entrak/templates/graph.html:215
#: printers/templates/system/printers/graph.html:215
msgid "compare_between_year"
msgstr "一年"

#: entrak/templates/graph.html:217
#: printers/templates/system/printers/graph.html:217
msgid "compare_between_hour_plural"
msgstr "一小時"

#: entrak/templates/graph.html:218
#: printers/templates/system/printers/graph.html:218
msgid "compare_between_hour"
msgstr "一小時"

#: entrak/templates/graph.html:661
msgid "THE GRAPH SECTION"
msgstr "圖表"

#: entrak/templates/graph.html:662
msgid "Explore your energy use with the"
msgstr "想發掘更多實時用電資料，請看看"

#: entrak/templates/graph.html:672 entrak/templates/ranking.html:555
#: printers/templates/system/printers/graph.html:662
msgid "Unit"
msgstr "單位"

#: entrak/templates/graph.html:673 entrak/templates/ranking.html:556
#: printers/templates/system/printers/graph.html:663
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: entrak/templates/graph.html:674
#: printers/templates/system/printers/graph.html:664
msgid "End-use"
msgstr "最終用途"

#: entrak/templates/graph.html:674
#: printers/templates/system/printers/graph.html:664
msgid "Compare"
msgstr "比較"

#: entrak/templates/graph.html:692
#: printers/templates/system/printers/graph.html:682
msgid "Compare between end-use types"
msgstr "跟個別用電組成比較"

#: entrak/templates/graph.html:693
#: printers/templates/system/printers/graph.html:683
msgid "(Max 5)"
msgstr "(最多選擇5項)"

#: entrak/templates/graph.html:694 entrak/templates/graph.html.py:704
#: printers/templates/system/printers/graph.html:684
#: printers/templates/system/printers/graph.html:694
msgid "Clear all"
msgstr "全部清除"

#: entrak/templates/graph.html:703
#: printers/templates/system/printers/graph.html:693
msgid "Compare between <span id='compare-between'>days</span>"
msgstr "跟過往數據相比"

#: entrak/templates/graph.html:713
#: printers/templates/system/printers/graph.html:703
msgid "Previous "
msgstr "上"

#: entrak/templates/graph.html:725
#: printers/templates/system/printers/graph.html:715
msgid "Highest "
msgstr "最高用量的"

#: entrak/templates/graph.html:737
#: printers/templates/system/printers/graph.html:727
msgid "Lowest "
msgstr "最低用量的"

#: entrak/templates/graph.html:749
#: printers/templates/system/printers/graph.html:739
msgid "Custom date selection"
msgstr "自訂比較日期"

#: entrak/templates/graph.html:765
#: printers/templates/system/printers/graph.html:755
msgid "Clear Graph"
msgstr "清空圖表"

#: entrak/templates/graph.html:785
#: printers/templates/system/printers/graph.html:774
msgid "Amount of energy consumed on: "
msgstr "能源消耗量："

#: entrak/templates/graph.html:786
#: printers/templates/system/printers/graph.html:775
msgid "from:"
msgstr "由："

#: entrak/templates/graph.html:787
#: printers/templates/system/printers/graph.html:776
msgid "to:"
msgstr "至："

#: entrak/templates/login.html:54
msgid "The reset password link has been sent to your email."
msgstr "已發出重設密碼電郵"

#: entrak/templates/login.html:58 user/views.py:351
msgid "This email is not linked to any existing account."
msgstr "此電郵沒有連結到任何賬號"

#: entrak/templates/login.html:74
msgid "Forget Password"
msgstr "忘記密碼"

#: entrak/templates/login.html:121 user/templates/activate_account.html:64
#: user/templates/reset_password.html:63
msgid "Welcome to En-trak<sup>TM</sup>"
msgstr "En-trak<sup>TM</sup> 歡迎您"

#: entrak/templates/login.html:122 user/templates/activate_account.html:65
#: user/templates/reset_password.html:64
msgid "Turning Data into Actionable Intelligence"
msgstr "轉化數據為實際行動"

#: entrak/templates/login.html:124 user/templates/activate_account.html:67
#: user/templates/reset_password.html:66
msgid "To use the En-trak monitor platform, please sign in"
msgstr "要使用 En-trak 能源管理系統，請先登入"

#: entrak/templates/login.html:129
msgid "Username / Email"
msgstr "用戶名稱 / 電郵"

#: entrak/templates/login.html:138
msgid "Remember Me"
msgstr "記住我"

#: entrak/templates/login.html:141 user/templates/activate_account.html:83
#: user/templates/reset_password.html:82
msgid "Sign In"
msgstr "登入"

#: entrak/templates/login.html:143 user/templates/activate_account.html:85
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘記密碼？"

#: entrak/templates/login.html:161
msgid "Please enter your email"
msgstr "請輸入你的電郵"

#: entrak/templates/login.html:164 entrak/templates/manage_accounts.html:377
#: entrak/templates/manage_accounts.html:391
#: entrak/templates/manage_accounts.html:444
#: entrak/templates/manage_accounts.html:557
msgid "Send"
msgstr "寄出"

#: entrak/templates/manage_accounts.html:35 entrak/templates/profile.html:36
msgid "SETTINGS"
msgstr "設置"

#: entrak/templates/manage_accounts.html:36 entrak/templates/profile.html:37
msgid "Manage your system access with"
msgstr "要管理系統及登入賬號，請到"

#: entrak/templates/manage_accounts.html:54
msgid "Create User Account"
msgstr "建立賬戶"

#: entrak/templates/manage_accounts.html:58
msgid "Create Individual Account"
msgstr "建立用戶賬戶"

#: entrak/templates/manage_accounts.html:61
msgid "Send an invitation link to:"
msgstr "發出邀請加入的鏈接給："

#: entrak/templates/manage_accounts.html:70
msgid "Resend Account Invitation"
msgstr "重發建立賬戶邀請"

#: entrak/templates/manage_accounts.html:73
msgid "Send the account invitation to"
msgstr "發邀請電郵給"

#: entrak/templates/manage_accounts.html:82
msgid "Delete Account"
msgstr "刪除賬戶"

#: entrak/templates/manage_accounts.html:99
#: entrak/templates/manage_accounts.html:103
#: entrak/templates/manage_accounts.html:107
#: entrak/templates/manage_accounts.html:125
#: entrak/templates/manage_accounts.html:129
#: entrak/templates/manage_accounts.html:133 entrak/templates/profile.html:58
#: entrak/templates/profile.html.py:62 entrak/templates/profile.html:86
#: entrak/templates/profile.html.py:90 entrak/templates/profile.html:120
#: entrak/templates/profile.html.py:126 entrak/templates/profile.html:132
#: user/templates/activate_account.html:103
#: user/templates/activate_account.html:107
#: user/templates/activate_account.html:111
#: user/templates/activate_account.html:133
#: user/templates/activate_account.html:153
#: user/templates/activate_account.html:157
#: user/templates/reset_password.html:95 user/templates/reset_password.html:99
msgid "*Required field"
msgstr "*必須填寫"

#: entrak/templates/manage_accounts.html:117
msgid "Create Shared Account"
msgstr "建立共享賬戶"

#: entrak/templates/manage_accounts.html:120
#: user/templates/activate_account.html:164
msgid "Create Account"
msgstr "建立賬戶"

#: entrak/templates/manage_accounts.html:158
msgid "Account Not Activated"
msgstr "賬戶未啟用"

#: entrak/templates/manage_accounts.html:161
msgid "Resend Invitation"
msgstr "重發邀請電郵"

#: entrak/templates/manage_accounts.html:195
msgid ""
"User Accounts enjoy a higher level of security, more control, and better "
"functionality than Shared Accounts. We encourage you to create User Accounts."
msgstr ""
"用戶賬戶比共享賬戶更安全可靠及享受更好的功能，可控性更高。我們鼓勵您建立用戶"
"賬戶！"

#: entrak/templates/manage_accounts.html:211 entrak/templates/profile.html:227
#: user/templates/activate_account.html:283
#: user/templates/reset_password.html:169
msgid "*Passwords do not match"
msgstr "*登錄密碼不相同"

#: entrak/templates/manage_accounts.html:358
msgid "Full Name"
msgstr "名字"

#: entrak/templates/manage_accounts.html:360
msgctxt "grid"
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: entrak/templates/manage_accounts.html:361 entrak/templates/profile.html:61
#: user/templates/activate_account.html:110
msgid "Department"
msgstr "部門"

#: entrak/templates/manage_accounts.html:371
msgid "User Name"
msgstr "用戶名稱"

#: entrak/templates/manage_accounts.html:372
msgid "Change password"
msgstr "更換密碼"

#: entrak/templates/manage_accounts.html:404
#: entrak/templates/manage_accounts.html:453
#: entrak/templates/manage_accounts.html:546
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: entrak/templates/manage_accounts.html:430 entrak/templates/profile.html:136
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: entrak/templates/manage_accounts.html:483
msgid "Great, the invitation has been sent out."
msgstr "已發出邀請電郵"

#: entrak/templates/manage_accounts.html:484
msgid "Go to Graph"
msgstr "回到圖表"

#: entrak/templates/manage_accounts.html:526
msgid "Great, you just created a shared account."
msgstr "您已成功建立一個共享賬戶"

#: entrak/templates/manage_accounts.html:578
msgid "The invitation has been sent out."
msgstr "已發出邀請電郵"

#: entrak/templates/manage_accounts.html:584
msgid "Unable to send inviation"
msgstr "無發發出邀請電郵"

#: entrak/templates/manage_accounts.html:625
msgid "Account deleted."
msgstr "賬戶已刪除"

#: entrak/templates/manage_accounts.html:685
#: entrak/templates/manage_accounts.html:688 entrak/templates/profile.html:198
#: user/templates/reset_password.html:145
msgid "Password changed."
msgstr "密碼已變更"

#: entrak/templates/page_base.html:189
msgid "Home"
msgstr ""

#: entrak/templates/page_base.html:196
msgid "Ranking"
msgstr "用電量排行榜"

#: entrak/templates/page_base.html:204
msgid "Reports"
msgstr "能源使用報告"

#: entrak/templates/page_base.html:208
msgid "Display"
msgstr "顯示模式"

#: entrak/templates/page_base.html:223
msgid "Alert"
msgstr "提示"

#: entrak/templates/page_base.html:227
msgid "Paper"
msgstr ""

#: entrak/templates/page_base.html:231
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#: entrak/templates/page_base.html:234
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: entrak/templates/page_base.html:294
msgid "You are viewing:"
msgstr "你正在檢視:"

#: entrak/templates/profile.html:57 user/templates/activate_account.html:102
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: entrak/templates/profile.html:63 user/templates/activate_account.html:112
msgid "Administration"
msgstr "行政"

#: entrak/templates/profile.html:64 user/templates/activate_account.html:113
msgid "Business Development"
msgstr "業務發展"

#: entrak/templates/profile.html:65 user/templates/activate_account.html:114
msgid "CEO Office / Management"
msgstr "行政總裁辦公室 / 管理層"

#: entrak/templates/profile.html:66 user/templates/activate_account.html:115
msgid "Corporate Communications"
msgstr "企業傳訊"

#: entrak/templates/profile.html:67 user/templates/activate_account.html:116
msgid "CSR"
msgstr "企業社會責任"

#: entrak/templates/profile.html:68 user/templates/activate_account.html:117
msgid "Customer Services"
msgstr "客戶服務"

#: entrak/templates/profile.html:69 user/templates/activate_account.html:118
msgid "Facilities Management"
msgstr "設施管理"

#: entrak/templates/profile.html:70 user/templates/activate_account.html:119
msgid "Finance / Accounting"
msgstr "財務 / 會計"

#: entrak/templates/profile.html:71 user/templates/activate_account.html:120
msgid "Human Resources"
msgstr "人力資源"

#: entrak/templates/profile.html:72 user/templates/activate_account.html:121
msgid "Information Technology"
msgstr "資訊科技"

#: entrak/templates/profile.html:73 user/templates/activate_account.html:122
msgid "Legal / Compliance"
msgstr "法務 / 合規"

#: entrak/templates/profile.html:74 user/templates/activate_account.html:123
msgid "Marketing"
msgstr "市場營銷"

#: entrak/templates/profile.html:75 user/templates/activate_account.html:124
msgid "Others"
msgstr "其他"

#: entrak/templates/profile.html:76 user/templates/activate_account.html:125
msgid "Products"
msgstr "產品"

#: entrak/templates/profile.html:77 user/templates/activate_account.html:126
msgid "Purchasing"
msgstr "採購"

#: entrak/templates/profile.html:78 user/templates/activate_account.html:127
msgid "Sales"
msgstr "銷售"

#: entrak/templates/profile.html:85 user/templates/activate_account.html:106
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

#: entrak/templates/profile.html:89 user/templates/activate_account.html:132
msgid "Language"
msgstr "語言選擇"

#: entrak/templates/profile.html:105
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存"

#: entrak/templates/profile.html:118
msgid "Current Password"
msgstr "當前密碼"

#: entrak/templates/profile.html:161 user/templates/activate_account.html:233
msgid "'Department'"
msgstr "'部門'"

#: entrak/templates/profile.html:162 user/templates/activate_account.html:234
msgid "'Language'"
msgstr "'語言'"

#: entrak/templates/progress.html:43
msgid "THE PROGRESS PAGE"
msgstr "我的進度"

#: entrak/templates/progress.html:44
msgid "Find out how you're doing overall"
msgstr "想知道你的累積表現如何，請看看"

#: entrak/templates/progress.html:63
msgid "Next Target"
msgstr "下個目標"

#: entrak/templates/progress.html:64
#, python-format
msgid ""
"%(target_level)s<span class=\"saving-percent-symbol\">%%</span> Reduction"
msgstr "節省 %(target_level)s<span class=\"saving-percent-symbol\">%%</span>"

#: entrak/templates/progress.html:90
msgid "Extra Spending"
msgstr "累積額外耗能 (相等於)"

#: entrak/templates/progress.html:95
msgid " tons of CO<sub>2</sub>"
msgstr "噸二氧化碳"

#: entrak/templates/progress.html:101
msgid " elephants"
msgstr "頭大象"

#: entrak/templates/progress.html:120
msgid " taxi trips"
msgstr "的士車資"

#: entrak/templates/ranking.html:34
msgid "THE RANKING PAGE"
msgstr "用電量排行榜"

#: entrak/templates/ranking.html:35
msgid "Find out where everyone stands in the"
msgstr "想知道你的慳電成績，請看看"

#: entrak/templates/ranking.html:283
msgid "/person"
msgstr "/人"

#: entrak/templates/ranking.html:342
msgid "D MMM YYYY, ddd hA"
msgstr "YYYY年MMMD日, dddd, Ah"

#: entrak/templates/ranking.html:343
msgid " - hA"
msgstr " - Ah"

#: entrak/templates/ranking.html:345
msgid " D MMM YYYY, ddd"
msgstr "YYYY年MMMD日, dddd"

#: entrak/templates/ranking.html:479
msgid "D MMM YYYY, dddd"
msgstr "YYYY年MMMD日, dddd"

#: entrak/templates/ranking.html:562
#, python-format
msgid "%% Change"
msgstr "百份比變化"

#: entrak/templates/ranking.html:563
msgid "Per person"
msgstr "人均"

#: entrak/templates/ranking.html:564
msgid "Per sqft"
msgstr "每平方尺"

#: entrak/templates/ranking.html:566
msgid "Sort by"
msgstr "排序"

#: entrak/templates/ranking.html:570
msgid "Descending"
msgstr "降序"

#: entrak/templates/ranking.html:571
msgid "Ascending"
msgstr "升序"

#: entrak/templates/ranking.html:572
msgid "Alphabetical"
msgstr "字母"

#: entrak/templates/ranking.html:581
msgid "CUSTOM SELECT"
msgstr "自訂日期"

#: entrak/templates/ranking.html:595
msgid "Energy Used on"
msgstr "電力使用"

#: entrak/templates/ranking.html:600
msgid "Compared with"
msgstr "與以前比較"

#: entrak/templates/report.html:58
msgid "last quarter"
msgstr "上季"

#: entrak/templates/report.html:59
msgid "last year"
msgstr "年"

#: entrak/templates/report.html:377 entrak/templates/report.html.py:378
msgid "YYYY MMMM"
msgstr "YYYY年MMM"

#: entrak/templates/report.html:585
#: entrak/templates/report_main_content.html:110
#: entrak/templates/report_main_content.html:210
#: entrak/templates/report_main_content.html:350
#: entrak/templates/report_main_content.html:479
#: entrak/templates/report_main_content.html:609
msgid "SHOW DETAILS"
msgstr "顯示詳情"

#: entrak/templates/report.html:587
msgid "HIDE DETAILS"
msgstr "隱藏詳情"

#: entrak/templates/report.html:701
msgid "Monthly Report"
msgstr "每月報告"

#: entrak/templates/report.html:702
msgid "Customize Report"
msgstr "自訂報告"

#: entrak/templates/report.html:702
msgid "Download Data"
msgstr "數據下載"

#: entrak/templates/report.html:709
msgid "Monthly Reports"
msgstr "每月報告"

#: entrak/templates/report.html:710
msgid "Energy Consumption (kWh)"
msgstr "電力消耗量 (kWh)"

#: entrak/templates/report.html:711
msgid "CO<sub>2</sub> Emissions (kg)"
msgstr "二氧化碳排放 (kg)"

#: entrak/templates/report.html:712
msgid "Energy Cost ($)"
msgstr "電費 ($)"

#: entrak/templates/report.html:741
msgid "Select your time range"
msgstr "選擇你要的報告週期"

#: entrak/templates/report.html:752 entrak/templates/report.html.py:798
msgid "Select your time period"
msgstr "選擇你要的時段"

#: entrak/templates/report.html:782 entrak/templates/report.html.py:815
msgid "Create your report"
msgstr "建立報告"

#: entrak/templates/report.html:792 entrak/templates/report.html.py:825
msgid "Create Report"
msgstr "建立報告"

#: entrak/templates/report.html:801
msgid "Select the start and end date of your monthly electricity bill."
msgstr "輸入你電費賬單上用來計算該次電費的開始和終結日期。"

#: entrak/templates/report.html:802
msgid ""
"If you wish to view a standard calendar month, click on the Monthly Report "
"tab at the top of the page"
msgstr "如果你想檢視一個自然月度的報告，請按本頁左上方的“每月報告”。"

#: entrak/templates/report_inner_template.html:65
#: entrak/templates/report_main_content.html:304
#: entrak/templates/report_main_content.html:336
#: entrak/templates/report_main_content.html:433
#: entrak/templates/report_main_content.html:465
#: entrak/templates/report_main_content.html:562
#: entrak/templates/report_main_content.html:594
msgid "Energy Split by:"
msgstr "用量分佈"

#: entrak/templates/report_main_content.html:135
msgid "HOW DOES THAT SPLIT BY PERCENTAGE?"
msgstr "各個使用項目的分佈圖 (百分比)"

#: entrak/templates/report_main_content.html:155
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        <div class=\"compare-past-desc\">Your energy consumption "
"this<br><span class=\"report-type-name-lower\"></span> was \n"
"            <span>\n"
"                <span class=\"compare-past-percent\"></span>\n"
"                <span class=\"percent-symbol\">%%</span>\n"
"                <span class=\"compare-past-percent-suffix\"></span>\n"
"            </span> \n"
"            than<br> it was last <span class=\"report-type-name-lower\"></"
"span>. <span class=\"footnote-sybmol\">*</span>\n"
"        </div>\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"<div class=\"compare-past-desc\">你本<span class=\"report-type-name-lower"
"\"></span>的電力消耗比起上<span class=\"report-type-name-lower\"></"
"span><span><span class=\"compare-past-percent-suffix\"></span><span class="
"\"compare-past-percent\"></span><span class=\"percent-symbol\">%%</span></"
"span> <span class=\"footnote-sybmol\">*</span></div>"

#: entrak/templates/report_main_content.html:166
msgid ""
"Total energy consumption for the last 6 <span class=\"report-type-name-lower-"
"plural\"></span>"
msgstr "過去6個<span class=\"report-type-name-lower-plural\"></span>的電力消耗"

#: entrak/templates/report_main_content.html:215
msgid "WHEN DID WE ACHIEVE OUR SAVINGS?"
msgstr "我們在什麼時候達到節省？"

#: entrak/templates/report_main_content.html:218
msgid "Total consumption by days"
msgstr "每日的總用電量"

#: entrak/templates/report_main_content.html:222
msgid "Day of the <span class=\"report-type-name-lower\"></span>"
msgstr "第幾天"

#: entrak/templates/report_main_content.html:235
msgid "Average<br>Weekday<br>Energy Use:"
msgstr "平日<br>電力消耗<br>平均值"

#: entrak/templates/report_main_content.html:277
msgid "Better than<br>average weekday"
msgstr "優於平均值"

#: entrak/templates/report_main_content.html:279
msgid "Worse than<br>average weekday"
msgstr "遜於平均值"

#: entrak/templates/report_main_content.html:281
msgid "Average weekday"
msgstr "平均值"

#: entrak/templates/report_main_content.html:287
#: entrak/templates/report_main_content.html:320
msgid "Lowest Weekday Energy Use:"
msgstr "平日最低用電量"

#: entrak/templates/report_main_content.html:295
#: entrak/templates/report_main_content.html:327
msgid "Highest Weekday Energy Use:"
msgstr "平日最高用電量"

#: entrak/templates/report_main_content.html:308
#: entrak/templates/report_main_content.html:338
#: entrak/templates/report_main_content.html:437
#: entrak/templates/report_main_content.html:467
#: entrak/templates/report_main_content.html:566
msgid "Weekdays: "
msgstr "平日: "

#: entrak/templates/report_main_content.html:311
#: entrak/templates/report_main_content.html:341
#: entrak/templates/report_main_content.html:440
#: entrak/templates/report_main_content.html:470
#: entrak/templates/report_main_content.html:569
msgid "Weekends: "
msgstr "週末及假日: "

#: entrak/templates/report_main_content.html:347
#: entrak/templates/report_main_content.html:476
#: entrak/templates/report_main_content.html:605
msgid "** The first month you started using En-trak"
msgstr "** 你使用 En-trak 系統的首月"

#: entrak/templates/report_main_content.html:359
msgid "HOW MUCH ENERGY DID WE USE ON <span>WEEKENDS AND HOLIDAYS?</span>"
msgstr "在<span>週末及假期</span>，我們平均消耗多少能源？"

#: entrak/templates/report_main_content.html:364
msgid "Average<br>Weekend<br>Energy Use:"
msgstr "週末及假期<br>電力消耗<br>平均值"

#: entrak/templates/report_main_content.html:406
msgid "Better than<br>average weekend"
msgstr "優於平均值"

#: entrak/templates/report_main_content.html:408
msgid "Worse than<br>average weekend"
msgstr "遜於平均值"

#: entrak/templates/report_main_content.html:410
msgid "Average weekend"
msgstr "平均值"

#: entrak/templates/report_main_content.html:416
#: entrak/templates/report_main_content.html:449
msgid "Lowest Weekend Energy Use:"
msgstr "週末及假日最低用電量"

#: entrak/templates/report_main_content.html:424
#: entrak/templates/report_main_content.html:456
msgid "Highest Weekend Energy Use:"
msgstr "週末及假日最高用電量"

#: entrak/templates/report_main_content.html:493
msgid "Average<br>Overnight<br>Energy Use:"
msgstr "晚間<br>電力消耗<br>平均值"

#: entrak/templates/report_main_content.html:535
msgid "Better than<br>average overnight"
msgstr "優於平均值"

#: entrak/templates/report_main_content.html:537
msgid "Worse than<br>average overnight"
msgstr "遜於平均值"

#: entrak/templates/report_main_content.html:539
msgid "Average overnight"
msgstr "平均值"

#: entrak/templates/report_main_content.html:545
#: entrak/templates/report_main_content.html:578
msgid "Lowest Overnight Energy Use:"
msgstr "晚間最低用電量"

#: entrak/templates/report_main_content.html:553
#: entrak/templates/report_main_content.html:585
msgid "Highest Overnight Energy Use:"
msgstr "晚間最高用電量"

#: entrak/templates/report_main_content.html:596
msgid "Daytime: "
msgstr "白天："

#: entrak/templates/report_main_content.html:599
msgid "Overnight: "
msgstr "晚間："

#: printers/templates/system/printers/graph.html:651
msgid "THE PAPER SECTION"
msgstr "圖表"

#: printers/templates/system/printers/graph.html:652
msgid "Find out how you are doing here at!"
msgstr "想知道你的累積表現如何，請看看"

#: printers/templates/system/printers/summary.html:9
msgid "By this time last month you had used"
msgstr "上週同期，你消耗了電力共"

#: printers/templates/system/printers/summary.html:22
msgid "So far this month you have used"
msgstr "今天到目前目止，你消耗了電力共"

#: printers/templates/system/printers/summary.html:35
msgid "This is an overall"
msgstr ""

#: user/models.py:117
msgid "invitation email manager title"
msgstr "邀請建立管理員帳戶"

#: user/models.py:118
msgid "invitation email manager heading"
msgstr "你被邀請在 貴公司的 En-trak 能源監察系統建立一個管理員帳戶"

#: user/models.py:119
msgid "invitation email manager description"
msgstr " "

#: user/models.py:121
msgid "invitation email user title"
msgstr "邀請建立用戶帳戶"

#: user/models.py:122
#, python-brace-format
msgid "{0} invitation email user heading"
msgstr "{0}"

#: user/models.py:123
msgid "invitation email user description"
msgstr "邀請您在 貴公司的 En-trak 能源監察系統建立一個帳戶"

#: user/models.py:132
msgid "invitation email button"
msgstr "建立En-trak帳戶"

#: user/models.py:155 user/templates/reset_password.html:129
msgid "reset password title"
msgstr "忘記/重置密碼"

#: user/models.py:156
msgid "reset password heading"
msgstr "En-trak系統收到一個重置您的賬戶密碼的請求。"

#: user/models.py:157
msgid "reset password description"
msgstr "要重置密碼，請點擊下面的鏈接，並輸入您的新密碼。"

#: user/models.py:166 user/templates/reset_password.html:106
msgid "reset password button"
msgstr "重置密碼"

#: user/views.py:106 user/views.py:212
msgid "Invalid user or token"
msgstr ""

#: user/views.py:110 user/views.py:216
msgid "Invalid request"
msgstr ""

#: user/templates/activate_account.html:98
msgid "Basic Information"
msgstr "基本資料"

#: user/templates/activate_account.html:144
msgid "Please note"
msgstr "請注意"

#: user/templates/activate_account.html:145
msgid "You will be using this email to login the En-trak Platform."
msgstr "此電郵日後會成為您登錄 En-trak系統的賬户"

#: user/templates/activate_account.html:149
msgctxt "activate_title"
msgid "Password"
msgstr "設定登錄密碼"

#: user/templates/activate_account.html:152
#: user/templates/reset_password.html:94
msgctxt "activate_input"
msgid "Password"
msgstr "輸入密碼"

#: user/templates/activate_account.html:156
#: user/templates/reset_password.html:98
msgctxt "activate"
msgid "Confirm Password"
msgstr "確認密碼"

#: user/templates/activate_account.html:174
#: user/templates/activate_account.html:182
msgid "Congrats, your account is ready to use!"
msgstr "恭喜您，你的賬戶已成功開通！"

#: user/templates/activate_account.html:176
msgid "Get Started"
msgstr "開始使用En-trak 系統"

#: user/templates/activate_account.html:184
msgid "As the Admin you are able to create additional User Accounts."
msgstr "作為系統管理員，你可以建立更多的用戶賬戶！"

#: user/templates/activate_account.html:185
msgid "Do you want to create User Accounts now?"
msgstr "您現在要建立用戶賬戶嗎？"

#: user/templates/activate_account.html:187
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: user/templates/activate_account.html:188
msgid "No"
msgstr "否"

#: user/templates/activate_account.html:190
msgid "You can also later create or manage accounts in the settings page."
msgstr "您可以稍後在設置頁面建立或管理賬戶"

#: user/templates/activate_account.html:230
#: user/templates/activate_account.html:231
msgid "'Create En-trak Account'"
msgstr "'建立En-trak 賬戶'"

#: user/templates/activate_account.html:232
msgid "'Create En-trak Accounts'"
msgstr "'建立En-trak 賬戶'"

#: utils/auth.py:38 utils/auth.py:59
msgid "User is not permitted to access the system."
msgstr "用戶沒有訪問這部份的權限。"

#: utils/auth.py:40 utils/auth.py:61
msgid "Please enter username and password."
msgstr "請輸入用戶名稱和密碼"

#, fuzzy
#~ msgid "%% compared to"
#~ msgstr " "
